{
  "Settings": "設定",
  "Sign out": "登出",
  "My Data": "我的資料",
  "My Decks": "我的套牌",
  "My Collection": "我的收藏",
  "My Replays": "我的重播",
  "My Stats": "我的數據",
  "Sign in": "登入",
  "DevTools": "開發者工具",
  "Admin": "管理員",
  "Discover": "探索",
  "Account": "帳號",
  "Free Mode": "免費模式",
  "Logged Out Mode": "登出模式",
  "Features": "功能",
  "No features": "無功能",
  "Reload": "重新載入",
  "Edit features": "編輯功能",
  "Language": "語言",
  "Help translate HSReplay.net!": "來替HSReplay.net翻譯!",
  "Log in with Blizzard": "以暴雪帳號登入",
  "Toggle dropdown": "切換下拉清單",
  "Regions": "伺服器",
  "Blizzard (US/EU/SEA)…": "暴雪 (美服/歐服/亞服)..。",
  "Blizzard China (CN)…": "暴雪中國 (中國服)..。",
  "Debug": "Debug",
  "Sign in with password…": "使用密碼登入...",
  "Other {cardClass}": "其他 {cardClass}",
  "Archetypes in {className}": "{className} 的套牌類型",
  "Not enough games available for meaningful matchup data.": "沒有足夠的遊戲場次，以至於無法提供有效的對戰數據。",
  "Core cards": "核心卡牌",
  "Popular cards": "熱門卡牌",
  "Occasional cards": "時有卡牌",
  "Other": "其他",
  "No archetype found": "找不到類型",
  "Set as favorite…": "設置為我的最愛...",
  "Remove Archetype": "移除套牌類型",
  "No Archetype": "無套牌類型",
  "Unknown Archetype": "未知套牌類型",
  "START {num_days} DAY TRIAL": "開始{num_days} 天的試用",
  "SUBSCRIBE TO TIER7": "訂閱 Tier7",
  "HELP": "幫助",
  "Want to know what the best composition is in Battlegrounds? How about the best minion to buy on turn 7 when you're using Demons? Sign up for a free trial to gain <0>{num_days, plural, one {# day} other {# days}} of access</0> to our Battlegrounds stats so you can learn all that and more!": "想要知道英雄戰場的最佳陣容嗎？ 或是惡魔陣T7最適合購買什麼呢？ 免費註冊已獲得<0>{num_days, plural,one {# 天}other {# 天}} </0>的英雄戰場數據試用，來讓你學習更多！",
  "Want to know what the best composition is in Battlegrounds? How about the best minion to buy on turn 7 when you're using Demons? Sign up to <0>Tier7</0> so you can learn all that and more!": "想要知道英雄戰場的最佳陣容嗎？ 或是惡魔陣T7最適合購買什麼呢？ 免費註冊<0>Tier7</0>來讓你學習更多！",
  "<0>{price}/month</0> plus applicable taxes and fees": "<0>{price}/月</0> (不含稅金與手續費)",
  "After signing up, you'll have {num_days, plural, one {# day} other {# days}} of unlimited access to the product.": "After signing up, you'll have {num_days, plural, one {# day} other {# days}} of unlimited access to the product.",
  "Cancel anytime from the <0>billing page</0> before the {day, selectordinal, one {#st} two {#nd} few {#rd} other{#th}} day and you won't be charged.": "Cancel anytime from the <0>billing page</0> before the {day, selectordinal, one {#st} two {#nd} few {#rd} other{#th}} day and you won't be charged.",
  "You will be able to manage your subscription from the <0>billing page</0>.": "You will be able to manage your subscription from the <0>billing page</0>.",
  "{num_days, plural, one {# DAY} other {# DAYS}} FREE!": "{num_days, plural, one {# DAY} other {# DAYS}} FREE!",
  "Start Free Trial": "開始免費試用",
  "WHAT TO EXPECT WITH HSREPLAY.NET TIER7": "HSREPLAY.NET TIER7 能為你帶來什麼？",
  "Battlegrounds Hero": "英雄戰場英雄",
  "Hero Statistics": "英雄數據",
  "Compare all heroes by their average placement, popularity and placement distribution": "Compare all heroes by their average placement, popularity and placement distribution",
  "Battlegrounds Minion": "英雄戰場手下",
  "Minion Statistics": "手下數據",
  "Learn more about how each minion can impact your run, how to position them and more": "Learn more about how each minion can impact your run, how to position them and more",
  "Battlegrounds Composition": "Battlegrounds Composition",
  "Composition Statistics": "Composition Statistics",
  "Master the different compositions and better understand how they evolve over the course of a game": "Master the different compositions and better understand how they evolve over the course of a game",
  "And much more!": "And much more!",
  "Turn: {turn}": "回合: {turn}",
  "Turn": "回合",
  "Click any composition to see more stats on when to Tavern Up, perfect game examples, and more.": "Click any composition to see more stats on when to Tavern Up, perfect game examples, and more.",
  "No compositions at this tier.": "No compositions at this tier.",
  "Composition": "Composition",
  "Avg. Placement": "Avg. Placement",
  "The final placement (1st–8th) the composition achieves on average.": "The final placement (1st–8th) the composition achieves on average.",
  "Popularity": "使用率",
  "Percent of the time the composition is played.": "Percent of the time the composition is played.",
  "Placement Distribution": "排名分布",
  "Each bar represents a final placement (1st–8th) and how often the composition finishes a game at that placement.": "Each bar represents a final placement (1st–8th) and how often the composition finishes a game at that placement.",
  "Typical Final Board": "典型最終陣容",
  "This is an approximation of what the board at the end of a game with the composition usually looks like.": "This is an approximation of what the board at the end of a game with the composition usually looks like.",
  "Data for this composition is not available yet, try again later.": "Data for this composition is not available yet, try again later.",
  "Friendly {compName} Player — <0>{damage}</0> damage dealt": "Friendly {compName} Player — <0>{damage}</0> damage dealt",
  "Perfect {comp} Game Examples": "Perfect {comp} Game Examples",
  "A perfect game with {comp} is a game where the player has not lost a single round of combat and consistently played {comp} from Turn 7 onward. Win a perfect game under these conditions at a higher MMR with Hearthstone Deck Tracker to get included on this list. This list may take several hours to update.": "A perfect game with {comp} is a game where the player has not lost a single round of combat and consistently played {comp} from Turn 7 onward. Win a perfect game under these conditions at a higher MMR with Hearthstone Deck Tracker to get included on this list. This list may take several hours to update.",
  "{mmr} MMR": "{mmr} 積分",
  "No games available": "沒有足夠的遊戲",
  "FINAL TURN AT TIER": "FINAL TURN AT TIER",
  "ALL TURNS": "所有回合",
  "COMPARE MINIONS": "比較手下",
  "TURN": "回合",
  "Friendly {compName} Player": "Friendly {compName} Player",
  "Opponent {opponentHero}": "對方 {opponentHero}",
  "HERO LIST ONLY": "僅英雄列表",
  "MMR Range:": "積分範圍:",
  "Time Frame:": "時間範圍:",
  "No data available": "無可用數據",
  "Not enough data available": "沒有足夠的資訊",
  "Games:": "局數:",
  "Pick Rate": "挑選率",
  "Percent of the time this hero is picked at the start of a game when presented as an option.": "Percent of the time this hero is picked at the start of a game when presented as an option.",
  "The final placement this hero achieves on average. Lower is better.": "The final placement this hero achieves on average. Lower is better.",
  "Each bar represents a final placement from 1st to 8th and how often this hero finishes a game at that placement.": "Each bar represents a final placement from 1st to 8th and how often this hero finishes a game at that placement.",
  "Not enough data": "沒有足夠的資料",
  "Turn in which most players tavern up with this hero": "Turn in which most players tavern up with this hero",
  "Percent of players at this tavern tier on this turn": "Percent of players at this tavern tier on this turn",
  "Hero Affinity": "英雄適配陣容",
  "The difference in average final placement (1st–8th) between players who play the composition with this hero and players who play a different composition with this hero.": "The difference in average final placement (1st–8th) between players who play the composition with this hero and players who play a different composition with this hero.",
  "Percent of the time this hero plays the composition.": "Percent of the time this hero plays the composition.",
  "Each bar represents a final placement (1st–8th) and how often the composition finishes a game at that placement when played with this hero.": "Each bar represents a final placement (1st–8th) and how often the composition finishes a game at that placement when played with this hero.",
  "This is an approximation of what the board at the end of a game with the composition usually looks like when played with this hero.": "This is an approximation of what the board at the end of a game with the composition usually looks like when played with this hero.",
  "Affinity": "Affinity",
  "{heroName} Compositions": "{heroName} Compositions",
  "Difference in average final placement when playing this composition with this hero": "Difference in average final placement when playing this composition with this hero",
  "Percent of players using this hero that play this composition": "Percent of players using this hero that play this composition",
  "Final placement distribution (1st -8th) when playing this composition with this hero": "Final placement distribution (1st -8th) when playing this composition with this hero",
  "Typical final board with this composition when played with this hero": "Typical final board with this composition when played with this hero",
  "Overall Avg. Placement": "Overall Avg. Placement",
  "Minion Type Adjustment": "Minion Type Adjustment",
  "Placement does not account for available minion types": "Placement does not account for available minion types",
  "{hero} is not the most powerful hero choice for your lobby. Subscribe to Tier7 to step up your game!": "{hero} is not the most powerful hero choice for your lobby. Subscribe to Tier7 to step up your game!",
  "Click any hero to see more stats on when to Tavern Up, when to Hero Power, and more.": "Click any hero to see more stats on when to Tavern Up, when to Hero Power, and more.",
  "No heroes at this tier.": "No heroes at this tier.",
  "Hero": "Hero",
  "Best Composition": "Best Composition",
  "The composition with which the hero achieves the best final placement (1st–8th).": "The composition with which the hero achieves the best final placement (1st–8th).",
  "Average Placement": "Average Placement",
  "The final placement (1st–8th) the hero achieves on average.": "The final placement (1st–8th) the hero achieves on average.",
  "Adjusted Avg. Placement": "Adjusted Avg. Placement",
  "Adjusted Average Placement": "Adjusted Average Placement",
  "The final placement (1st–8th) the hero achieves on average, adjusted for the available minion types.": "The final placement (1st–8th) the hero achieves on average, adjusted for the available minion types.",
  "Percent of time the hero is picked when presented as an option at the start of a game.": "Percent of time the hero is picked when presented as an option at the start of a game.",
  "Each bar represents a final placement (1st–8th) and how the hero finishes a game at that placement.": "Each bar represents a final placement (1st–8th) and how the hero finishes a game at that placement.",
  "Adj. Avg. Placement": "Adj. Avg. Placement",
  "Unknown Hero": "未知英雄",
  "Dismiss": "放棄",
  "MORE": "更多",
  "Selected": "選擇",
  "Hidden": "隱藏",
  "Minion Comparison": "手下比較",
  "Popularity of all minions in the composition over the course of a game": "Popularity of all minions in the composition over the course of a game",
  "DEFAULT MINIONS": "預設手下",
  "There are no results matching \"<0>{term}</0>\"": "There are no results matching \"<0>{term}</0>\"",
  "<0>The difference in final placement (1st–8th) between players who played a plain copy of the minion and players who did not.</0><1>For example, if</1><2>- Players who play a copy place 4th</2><3>- Players who do not play it place 5th</3><4>It would mean playing it improves the final placement by 1, and therefore has a Play Impact of '+1'.</4>": "<0>The difference in final placement (1st–8th) between players who played a plain copy of the minion and players who did not.</0><1>For example, if</1><2>- Players who play a copy place 4th</2><3>- Players who do not play it place 5th</3><4>It would mean playing it improves the final placement by 1, and therefore has a Play Impact of '+1'.</4>",
  "<0>The difference in final placement (1st–8th) between players who played a golden copy of the minion and players who did not.</0><1>For example, if</1><2>- Players who play a copy place 4th</2><3>- Players who do not play it place 5th</3><4>It would mean playing it improves the final placement by 1, and therefore has a Play Impact of '+1'.</4>": "<0>The difference in final placement (1st–8th) between players who played a golden copy of the minion and players who did not.</0><1>For example, if</1><2>- Players who play a copy place 4th</2><3>- Players who do not play it place 5th</3><4>It would mean playing it improves the final placement by 1, and therefore has a Play Impact of '+1'.</4>",
  "Clear Search": "清除搜索",
  "Click any minion to see more stats on how to position it, purchase rates, and more.": "Click any minion to see more stats on how to position it, purchase rates, and more.",
  "No results found matching your current filters. Showing minions using data from all turns and tiers matching \"{filter}\".": "No results found matching your current filters. Showing minions using data from all turns and tiers matching \"{filter}\".",
  "No data found for your current filter configuration. Showing minions using data from all turns and tiers.": "No data found for your current filter configuration. Showing minions using data from all turns and tiers.",
  "Minion": "手下",
  "Play Impact": "打出影響力",
  "Combat Winrate": "戰鬥勝率",
  "Percent of the time combat is won, when at least one plain copy of the minion is on the board. Ties are excluded.": "Percent of the time combat is won, when at least one plain copy of the minion is on the board. Ties are excluded.",
  "Board Popularity": "出場人氣比率",
  "Percent of the time at least one plain copy of the minion is on the board during combat.": "Percent of the time at least one plain copy of the minion is on the board during combat.",
  "Play Impact (Golden)": "Play Impact (Golden)",
  "Combat Winrate (Golden)": "Combat Winrate (Golden)",
  "Percent of the time combat is won, when at least one golden copy of the minion is on the board. Ties are excluded.": "Percent of the time combat is won, when at least one golden copy of the minion is on the board. Ties are excluded.",
  "Board Popularity (Golden)": "Board Popularity (Golden)",
  "Percent of the time at least one golden copy of the minion is on the board during combat.": "Percent of the time at least one golden copy of the minion is on the board during combat.",
  "Turn {minTurn} only": "僅 {minTurn} 回合",
  "Turns {minTurn}–{maxTurn}": "回合{minTurn}-{maxTurn}",
  "TURN RANGE PRESETS": "回合範圍選取",
  "Minion Tier": "手下強度",
  "Click to show all minions": "Click to show all minions",
  "Click to show only Tier {tier} minions": "Click to show only Tier {tier} minions",
  "Click to show Tier {minTier}–{maxTier} minions": "Click to show Tier {minTier}–{maxTier} minions",
  "Single Turn": "單一回合",
  "Turn Range": "回合範圍",
  "Turn {turn}": "Turn {turn}",
  "All Compositions": "All Compositions",
  "<0>Position Impact is the difference in average final placement (1st–8th) between players who place {minionName} in that position and players who do not.</0><1>Note: When a very low popularity position has an unexpectedly high impact, players most likely had a specific reason to place a minion in that position. Placing a minion in that spot may yield varying results.</1>": "<0>Position Impact is the difference in average final placement (1st–8th) between players who place {minionName} in that position and players who do not.</0><1>Note: When a very low popularity position has an unexpectedly high impact, players most likely had a specific reason to place a minion in that position. Placing a minion in that spot may yield varying results.</1>",
  "Impact": "影響",
  "How to Position": "How to Position",
  "The most popular positions for {minionName} are a good rule of thumb but might not always be the best option": "The most popular positions for {minionName} are a good rule of thumb but might not always be the best option",
  "When Not Taunted": "當沒有嘲諷",
  "When Taunted": "當嘲諷",
  "Taunt Impact": "嘲諷影響力",
  "Adjust Available Minion Types": "Adjust Available Minion Types",
  "APPLY": "APPLY",
  "RESET": "重設",
  "Data Controls": "資料管理",
  "Do you need more fine grained control over what data you see?": "Do you need more fine grained control over what data you see?",
  "Filter all data to only include players who are in 20%, or top 5% and 1% for Heroes page only.": "Filter all data to only include players who are in 20%, or top 5% and 1% for Heroes page only.",
  "Choose between data from the last 7 days and the latest Battlegrounds related Hearthstone patch or balance changes.": "Choose between data from the last 7 days and the latest Battlegrounds related Hearthstone patch or balance changes.",
  "Hover <0></0> to see more details about the average placement.": "Hover <0></0> to see more details about the average placement.",
  "Hero Stats by Available Minion Types": "Hero Stats by Available Minion Types",
  "Adjust which minion types are available in your lobby to see how the performance of each hero changes.": "Adjust which minion types are available in your lobby to see how the performance of each hero changes.",
  "Select which minion types are available in your lobby.": "Select which minion types are available in your lobby.",
  "View each hero's performance based on similar lobbies": "View each hero's performance based on similar lobbies",
  "Played As:": "Played As:",
  "Unknown": "未知",
  "Placement": "Placement",
  "{n, selectordinal, one {#st} two {#nd} few {#rd} other{#th}} Place": "{n, selectordinal, one {#st} two {#nd} few {#rd} other{#th}} Place",
  "Final MMR": "Final MMR",
  "Starting MMR": "Starting MMR",
  "MMR": "MMR",
  "Games": "局數",
  "{n, selectordinal, one {#st} two {#nd} few {#rd} other{#th}} Place: {x}% ({s})": "{n, selectordinal, one {#st} two {#nd} few {#rd} other{#th}} Place: {x}% ({s})",
  "Combat Winrate for {title}": "Combat Winrate for {title}",
  "Game Count": "Game Count",
  "Number of games played with hero.": "Number of games played with hero.",
  "Net MMR": "Net MMR",
  "Total of MMR obtained with hero.": "Total of MMR obtained with hero.",
  "vs World": "vs World",
  "Final placement difference against global data for hero on last 7 days.": "Final placement difference against global data for hero on last 7 days.",
  "Pick rate difference against global data for hero on last 7 days.": "Pick rate difference against global data for hero on last 7 days.",
  "Show All": "Show All",
  "All Heroes": "All Heroes",
  "<0>{totalGames}</0> {totalGames, selectordinal, one {Game} other{Games}} played": "<0>{totalGames}</0> {totalGames, selectordinal, one {Game} other{Games}} played",
  "Select Custom Range": "選擇自訂範圍",
  "Start Date": "開始日期",
  "End Date": "結束日期",
  "or select a preset time range": "or select a preset time range",
  "Total Games": "總共遊戲",
  "Ending MMR": "Ending MMR",
  "Save": "儲存",
  "Cancel": "取消",
  "Invalid date range.": "Invalid date range.",
  "Min. games": "Min. games",
  "Highest MMR": "最高積分",
  "N/A": "N/A",
  "Time Played": "Time Played",
  "Required data to accurately calculate net MMR only available for <0>{numGames} game(s)</0>.<1>Currently supported for games uploaded by Hearthstone Deck Tracker (Windows) after 2020-05-20.</1>": "Required data to accurately calculate net MMR only available for <0>{numGames} game(s)</0>.<1>Currently supported for games uploaded by Hearthstone Deck Tracker (Windows) after 2020-05-20.</1>",
  "None of the games have the required data to accurately calculate net MMR.<0>Currently supported for games uploaded by Hearthstone Deck Tracker (Windows) after 2020-05-20.</0>": "None of the games have the required data to accurately calculate net MMR.<0>Currently supported for games uploaded by Hearthstone Deck Tracker (Windows) after 2020-05-20.</0>",
  "You": "You",
  "Global": "Global",
  "<0>Showing: </0><1>{mmr} of players</1><2/>All global statistics are based on latest patch.": "<0>Showing: </0><1>{mmr} of players</1><2/>All global statistics are based on latest patch.",
  "Avg Placement": "Avg Placement",
  "vs Global": "vs Global",
  "{n, selectordinal, one {#st} two {#nd} few {#rd} other{#th}} Place: {x}%": "{n, selectordinal, one {#st} two {#nd} few {#rd} other{#th}} Place: {x}%",
  "Tier7 Feature": "Tier7 Feature",
  "Tier7 Only": "Tier7 Only",
  "SUBSCRIBE NOW": "SUBSCRIBE NOW",
  "Tavern Up Guide": "Tavern Up Guide",
  "Have you ever wondered whether you're taverning up too soon or waiting too long? This chart shows what tier the majority of winning players were at on a given turn.": "Have you ever wondered whether you're taverning up too soon or waiting too long? This chart shows what tier the majority of winning players were at on a given turn.",
  "Board Position": "Board Position",
  "Are you curious if Cave Hydra is best in first position? How about Maexxna? The Board Position chart will show you which spot is most popular, and which has the highest winrate.": "Are you curious if Cave Hydra is best in first position? How about Maexxna? The Board Position chart will show you which spot is most popular, and which has the highest winrate.",
  "See the performance of Heroes, Minions or Compositions over the course of a game. Does the minion drop in winrate after turn 10? Maybe it’s time to sell it.": "See the performance of Heroes, Minions or Compositions over the course of a game. Does the minion drop in winrate after turn 10? Maybe it’s time to sell it.",
  "Purchase Rates": "Purchase Rates",
  "This chart will let you see how often a minion is purchased, and how many copies are owned at the time. Is it a good idea to purchase that third Deflect-o-Bot? Check the stats to find out!": "This chart will let you see how often a minion is purchased, and how many copies are owned at the time. Is it a good idea to purchase that third Deflect-o-Bot? Check the stats to find out!",
  "Personal Stats": "Personal Stats",
  "Keep track of your own performance in Battlegrounds with stats about your MMR over time, how you perform with each hero and composition, and how you compare to other players.": "Keep track of your own performance in Battlegrounds with stats about your MMR over time, how you perform with each hero and composition, and how you compare to other players.",
  "Available Minion Types Filter": "Available Minion Types Filter",
  "Learn how the available minion types in your lobby can impact each hero's performance, so you can always pick the best one.": "Learn how the available minion types in your lobby can impact each hero's performance, so you can always pick the best one.",
  "Get Tier7": "Get Tier7",
  "Sort By": "Sort By",
  "The best placing hero, and heroes with average placements within one standard deviation of the best placing hero": "The best placing hero, and heroes with average placements within one standard deviation of the best placing hero",
  "Heroes with average placements better than or equal to 4.5": "Heroes with average placements better than or equal to 4.5",
  "Heroes with average placements worse than 4.5 and within one standard deviation of the best hero in this tier": "Heroes with average placements worse than 4.5 and within one standard deviation of the best hero in this tier",
  "Heroes with average placements worse than one standard deviation from the best tier 3 hero": "Heroes with average placements worse than one standard deviation from the best tier 3 hero",
  "The best placing composition, and compositions with average placements within one standard deviation of the best placing composition": "The best placing composition, and compositions with average placements within one standard deviation of the best placing composition",
  "Compositions with average placements better than or equal to 4.5": "Compositions with average placements better than or equal to 4.5",
  "Compositions with average placements worse than 4.5 and within one standard deviation of the best composition in this tier": "Compositions with average placements worse than 4.5 and within one standard deviation of the best composition in this tier",
  "Compositions with average placements worse than one standard deviation from the best tier 3 composition": "Compositions with average placements worse than one standard deviation from the best tier 3 composition",
  "Overperforming": "Overperforming",
  "Winning": "Winning",
  "Underperforming": "Underperforming",
  "Losing": "Losing",
  "Adjusted Tier {tier}": "Adjusted Tier {tier}",
  "Tier {tier}": "Tier {tier}",
  "Your trial will activate shortly. Please stand by.": "Your trial will activate shortly. Please stand by.",
  "You have a <0>complimentary subscription</0> until <1>{date}</1>. Your subscription will automatically end on that date.": "You have a <0>complimentary subscription</0> until <1>{date}</1>. Your subscription will automatically end on that date.",
  "You have a <0>complimentary subscription</0> that is set to never end. Thank you for using HSReplay.net!": "You have a <0>complimentary subscription</0> that is set to never end. Thank you for using HSReplay.net!",
  "You have an <0>active subscription</0> which will automatically renew on <1>{date}</1>.": "You have an <0>active subscription</0> which will automatically renew on <1>{date}</1>.",
  "You have an <0>active subscription</0> which will automatically renew on <1>{date}</1>. Thank you for using HSReplay.net!": "You have an <0>active subscription</0> which will automatically renew on <1>{date}</1>. Thank you for using HSReplay.net!",
  "You have an <0>active subscription</0> until <1>{date}</1>. Your subscription will automatically end on that date.": "You have an <0>active subscription</0> until <1>{date}</1>. Your subscription will automatically end on that date.",
  "You have an <0>active subscription</0>.": "You have an <0>active subscription</0>.",
  "You have a <0>trial subscription</0> until <1>{date}</1>. Your trial will be converted to a full subscription on that date.": "You have a <0>trial subscription</0> until <1>{date}</1>. Your trial will be converted to a full subscription on that date.",
  "You have a <0>trial subscription</0> until <1>{date}</1>. Your trial will automatically end on that date.": "You have a <0>trial subscription</0> until <1>{date}</1>. Your trial will automatically end on that date.",
  "You have a <0>trial subscription</0>.": "You have a <0>trial subscription</0>.",
  "Your subscription for this product has been suspended. Please update your payment method below or <0>contact us</0>.": "Your subscription for this product has been suspended. Please update your payment method below or <0>contact us</0>.",
  "Your subscription for this product has been suspended. Please <0>contact us</0>.": "Your subscription for this product has been suspended. Please <0>contact us</0>.",
  "There is an issue with your subscription for this product. Please <0>contact us</0>.": "There is an issue with your subscription for this product. Please <0>contact us</0>.",
  "<0></0>/month": "<0></0>/month",
  "<0></0>/6 months": "<0></0>/6 months",
  "We're sorry to see you go. If there's anything we can do to help you, just get in touch:": "We're sorry to see you go. If there's anything we can do to help you, just get in touch:",
  "ACTIVE": "ACTIVE",
  "TRIAL": "TRIAL",
  "SUSPENDED": "SUSPENDED",
  "ERROR": "ERROR",
  "Valid until {date}": "Valid until {date}",
  "Free Forever": "Free Forever",
  "plus fees & taxes": "plus fees & taxes",
  "First charge on {date}": "First charge on {date}",
  "Will automatically renew on {date}": "Will automatically renew on {date}",
  "Ending on {date}": "Ending on {date}",
  "Subscribe Now": "Subscribe Now",
  "Confirm Termination": "Confirm Termination",
  "Terminate": "Terminate",
  "Terminated": "Terminated",
  "Do Not Renew…": "Do Not Renew…",
  "Renew Automatically": "Renew Automatically",
  "Contact Us": "Contact Us",
  "Close": "關閉",
  "Please confirm your cancellation below": "Please confirm your cancellation below",
  "Help us improve our service by telling us why you're ending your subscription:": "Help us improve our service by telling us why you're ending your subscription:",
  "I understand that canceling this subscription will permanently delete my personal Tier7 statistics": "I understand that canceling this subscription will permanently delete my personal Tier7 statistics",
  "Stay Subscribed": "Stay Subscribed",
  "Confirm, I want to end my subscription": "Confirm, I want to end my subscription",
  "Learn More": "Learn More",
  "My financial situation has changed": "個人經濟規劃",
  "I prefer to manually renew my subscriptions": "我希望手動選擇是否續訂",
  "Not enough support for Wild": "開放模式資訊太少",
  "It's missing features I want": "缺少我想要的功能",
  "It's not useful for me": "對我來說並不實用",
  "It's not worth the price": "性價比不合",
  "I only wanted to subscribe for one month": "我只想訂一個月",
  "I have stopped playing Hearthstone": "我不玩爐石了",
  "Other (please explain further):": "其他 (請進一步解釋):",
  "What's on your mind?": "What's on your mind?",
  "All your payments for HSReplay.net products will appear here once you subscribe.": "All your payments for HSReplay.net products will appear here once you subscribe.",
  "Failed": "Failed",
  "Pending": "Pending",
  "Completed": "Completed",
  "Disputed": "Disputed",
  "Refunded": "Refunded",
  "Partially refunded": "Partially refunded",
  "Reference": "Reference",
  "Date": "日期",
  "Product": "産品",
  "Payment Method": "Payment Method",
  "Status": "狀態",
  "Amount": "Amount",
  "An unknown error occurred ({type}).": "An unknown error occurred ({type}).",
  "Your card is unsupported at this time. Please try again later.": "Your card is unsupported at this time. Please try again later.",
  "Your card was declined. Please contact your bank or use another card.": "Your card was declined. Please contact your bank or use another card.",
  "There was an error saving your payment method. Please try again.": "There was an error saving your payment method. Please try again.",
  "Add a new card": "Add a new card",
  "Are you sure you want to remove this credit card?": "Are you sure you want to remove this credit card?",
  "Remove": "移除",
  "Remove this payment method": "Remove this payment method",
  "DEFAULT": "DEFAULT",
  "Expires": "Expires",
  "Exp": "Exp",
  "Make Default": "Make Default",
  "Your popup blocker may be interfering if you're on an iOS device.<1></1>Click the button above to work around the issue.": "Your popup blocker may be interfering if you're on an iOS device.<1></1>Click the button above to work around the issue.",
  "This is taking longer than expected.": "This is taking longer than expected.",
  "Retry Checkout": "Retry Checkout",
  "Something went wrong.": "Something went wrong.",
  "On an iPhone or iPad?": "On an iPhone or iPad?",
  "Winrate:": "勝率:",
  "Please check back later": "請稍後再來。",
  "<0>{popularity}</0> <1>of <0></0> decks</1>": "<0>{popularity}</0><1>於<0></0>套牌</1>",
  "<0>{winrate}</0> <1>over {gameCount} games</1>": "<0>{winrate}</0><1>在{gameCount} 場中</1>",
  "Winrate": "勝率",
  "Rank": "階級",
  "Adaptations": "演化",
  "Opponent class": "對手職業",
  "This card is not being played in any popular deck in this game mode right now.": "This card is not being played in any popular deck in this game mode right now.",
  "Predicted card": "預測卡牌",
  "No target": "沒有目標",
  "Opponent hero": "對手英雄",
  "Card": "卡片",
  "#{rank}": "#{rank}",
  "Visibility": "能見度",
  "Public": "公開",
  "Make my collection public": "將我的收藏公開",
  "Class": "職業",
  "Mana": "水晶",
  "Mechanics": "機制",
  "Choose One": "二選一",
  "Overload": "超載",
  "C'Thun": "C'Thun",
  "Rarity": "稀有度",
  "Set": "資料片",
  "Spell Schools": "Spell Schools",
  "Search: Fireball, Magma Rager…": "搜索: 火球術, 熔岩狂怒者...",
  "Tribe": "種族",
  "Type": "種類",
  "No cards found": "找不到卡牌",
  "Search for cards or paste deck…": "搜尋卡牌，或貼上牌組...",
  "Search for cards…": "搜尋卡牌...",
  "<0></0>: {numGames} - {winrate} winrate": "<0></0>: {numGames} - {winrate} 勝率",
  "Total: {numGames} - {winrate} winrate": "總計: {numGames} - 勝率 {winrate}",
  "{games, plural, one {# game} other {# games}}": "{games, plural,one {# 場數}other {# 場數}}",
  "Turn {x}\n{y}%": "回合{x}\n{y}%",
  "Start {num_days, plural, one {# Day} other {# Day}} Trial": "Start {num_days, plural, one {# Day} other {# Day}} Trial",
  "Not Available": "Not Available",
  "Already Owned": "Already Owned",
  "Waiting": "Waiting",
  "Upgrade": "Upgrade",
  "Select your account": "選擇你的帳戶",
  "Select the Hearthstone account you'd like to set up:": "選擇你想設定的爐石帳號",
  "We found your account <2></2>.": "我們找到你的帳戶 <2></2>.",
  "Make sure you're logged in to Blizzard as <2></2>.": "確定你以<2></2>登入了暴雪。",
  "You have uploaded your collection for <2></2>. Hooray!": "你已經為<2></2>上傳了你的收藏!",
  "The deck tracker will now keep your collection up to date.": "計牌器現在開始將會幫你的卡牌收藏持續更新上傳",
  "Sign in to get started": "登入並啟動",
  "Setup instructions": "安裝說明",
  "Run the latest version of the Deck Tracker": "執行最新版本的記牌器",
  "Download and install the Deck Tracker": "下載並安裝爐石戰記記牌器",
  "Windows: Click on the blue HSReplay.net banner at the top of your deck tracker": "Windows: 按下記牌器最上方的HSReplay.net橫幅",
  "Mac: Open the tracker's preferences and select the HSReplay.net tab": "Mac: 打開記牌器的偏好設定，並選擇HSReplay.net",
  "Note: You'll need to do this even if you've claimed replays in the past.": "注意: 你依然必須這麼做，即使你曾經儲存了重播。",
  "Make sure you're signed in to HSReplay.net": "確定你已經登入了 HSReplat.net",
  "Waiting for your deck tracker…": "等待你的計牌器",
  "Connect Hearthstone": "連結到爐石戰記",
  "Launch Hearthstone while your deck tracker is running and enter your collection.": "在你運行記牌器的時候，開啟爐石戰記，並進入你的收藏。",
  "Waiting for Hearthstone…": "等待爐石戰記…",
  "Upload your Collection": "上傳你的收藏",
  "Now enter your collection in Hearthstone to complete the setup.": "現在請進入爐石戰記中你的卡牌收藏中，以完成設定。",
  "Note: Make sure the deck tracker is still running.": "注意: 確保你的計牌器仍在執行中。",
  "You're almost done!": "快要完成了！",
  "Launch your deck tracker": "啟動你的計牌器",
  "Launch Hearthstone": "啟動爐石戰記",
  "Enter your collection": "進入你的收藏",
  "Setup another account by clicking on your account in the top right.": "從右上角設定另一個帳戶",
  "Waiting for your collection…": "等待你的收藏上傳...",
  "Setup complete!": "設定完成！",
  "Find decks you can build": "看看你能組的套牌!",
  "Remove collection": "移除收藏",
  "Collection disabled": "忽略收藏",
  "You have disabled this feature in your HSReplay.net account settings.": "You have disabled this feature in your HSReplay.net account settings.",
  "Account settings": "帳戶設定",
  "Collection uploading": "收藏上傳中",
  "Find the best decks for your collection!": "從你的收藏中尋找最佳套牌",
  "Upload your Hearthstone collection to enable the following features:": "上傳你的爐石戰記卡牌收藏將會讓你可以使用以下功能:",
  "See missing cards at a glance": "一眼明白缺少的卡牌",
  "Filter decks by dust cost": "以魔塵量來篩選牌組",
  "View and share your collection": "檢視並分享你的收藏",
  "Step {step} of {lastStep}": "步驟{step} 共{lastStep} 步",
  "Download the Deck Tracker": "下載記牌器",
  "Make sure you have the latest version of your deck tracker:": "確認您已安裝最新版本的爐石戰記記牌器:",
  "The deck tracker will upload your collection and keep it up to date:": "The deck tracker will upload your collection and keep it up to date:",
  "Download": "下載",
  "How can I tell whether I have the correct version?": "如何知道我使用正確的版本?",
  "You're on the latest version if you see this banner at the top (Windows only):": "You're on the latest version if you see this banner at the top (Windows only):",
  "Deck copied!": "已複製牌組!",
  "Copy deck to Hearthstone": "將套牌複製到爐石戰記",
  "After you click:": "點擊之後:",
  "Create a new deck in Hearthstone, or paste it into Hearthstone Deck Tracker.": "在爐石戰記建立一副新的套牌，或在爐石戰記記牌器中貼上。",
  "HSReplay.net Deck": "HSReplay.net 牌組",
  "Class: {className}": "職業: {className}",
  "Format: {formatName}": "模式: {formatName}",
  "Year of the Gryphon": "Year of the Gryphon",
  "To use this deck, copy it to your clipboard and create a new deck in Hearthstone": "想要使用這副套牌的話，先複製它，然後在爐石戰記中建立一副新的套牌",
  "Find this deck on {deckUrl}": "在{deckUrl} 上找到這副套牌",
  "Copied!": "已複製！",
  "Copy": "複製",
  "vs. <0></0>": "vs. <0></0>",
  "Match duration": "對戰時長",
  "{durationInMinutes} minutes": "{durationInMinutes} 分鐘",
  "Turns": "回合數",
  "Turn duration": "持續回合",
  "{secondsPerTurn} seconds": "{secondsPerTurn} 秒",
  "Overall winrate": "總體勝率",
  "Data": "資料",
  "Sample size": "樣本數",
  "{totalGames} games": "{totalGames} 場",
  "Time frame": "時間範圍",
  "<0>Mulligan Like a Pro</0> with <1>Premium</1>": "<0>Mulligan Like a Pro</0> with <1>Premium</1>",
  "Make better mulligan decisions with stats based on which player is going first and your opponent’s class.": "Make better mulligan decisions with stats based on which player is going first and your opponent’s class.",
  "LEARN MORE": "LEARN MORE",
  "There is no similar deck that is commonly played in this game mode right now.": "There is no similar deck that is commonly played in this game mode right now.",
  "Opponent": "對手",
  "Winrate of the deck versus the given opponent.": "對上特定職業的勝率",
  "Deck / Last played": "套牌 / 最後遊玩",
  "Last played": "最後遊玩",
  "Time since you last played the deck.": "你上次遊玩的時間",
  "Deck / Cost": "套牌/成本",
  "Crafting cost": "合成成本",
  "Total amount of dust required to craft the deck.": "合成這套套牌所需要的總魔塵量",
  "List of decks": "List of decks",
  "Percentage of games won by the deck.": "這個套牌贏得的遊戲比率",
  "Games played": "已遊玩的局數",
  "Number of recorded games where the deck is played.": "這個套牌被記錄到的遊戲場數",
  "Duration": "時長",
  "Game duration": "遊戲持續時間",
  "How long a game takes on average when the deck is played.": "這套牌的平均遊戲時間",
  "Mana curve": "法力曲線",
  "Distribution of card costs for the deck.": "套牌的費用曲線",
  "Changes": "變更",
  "Cards": "卡牌",
  "Click to view deck": "Click to view deck",
  "Buildable": "可構築的",
  "Global statistics available": "有可用的全球數據",
  "This deck is eligible for global statistics.": "這個套牌有可用的數據",
  "{streamCount} streams": "{streamCount} 個直播",
  "Live now": "現正直播",
  "{minutes} min": "{minutes} 分鐘",
  "Deleted": "已刪除",
  "Deleting…": "正在刪除...",
  "Delete": "刪除",
  "Are you sure you would like to remove this replay?": "您是否確定要刪除此重播？",
  "Replay could not be deleted.": "無法刪除重播",
  "On this page you can find the deck clusters that were automatically detected by our archetype algorithm.": "在這個頁面，你可以找到透過我們演算法所劃分的套牌群集。",
  "Each dot represents a deck and the distance between decks is proportional to their similarity.": "每個點都代表一個套牌，而距離則是每個套牌之間的相似度。",
  "Discover Introduction": "探索簡介",
  "<b>Hover</b> any deck to see the full list of cards on the right.": "<b>瀏覽</b>任意套牌，右方就會顯示整個清單。",
  "<b>Click</b> any deck to focus it.": "<b>點擊</b>任意套牌來聚焦他。",
  "Focusing a deck will cause the cursor to return to it when no other deck is hovered.": "聚焦一個牌組會使得當你沒有在瀏覽其他套牌時，選標自動回到其上。",
  "This allows for easier comparison of two distant decks and interaction with the deck list on the right.": "這使得兩個很遠的套牌容易被比較，並在右方比較。",
  "Click the same deck again to unfocus it.": "再點擊同個套牌一次來取消聚焦",
  "Interaction": "互動",
  "Help": "幫助",
  "{numGames} games": "{numGames} 場",
  "<0>Hover</0> any deck for more details.<2></2><3>Click</3> any deck to focus/unfocus it.": "<0>瀏覽</0> 任何套牌來獲取更多細節資訊。<2></2><3>點擊</3>任何套牌來聚焦/取消聚焦他。",
  "View deck details": "查看牌組細節",
  "We were unable to report this issue automatically.": "我們無法自動回報此問題。",
  "<0>We've been notified about this issue and will be looking into it.</0><1>If you'd like to <0>contact us</0>, please pass along the following event reference:</1>": "<0> 我們已收到有關此問題的通知, 並將對其進行處理. </0><1> 如果您想 <0> 聯繫我們 </0>, 請告訴我們您遇到的細節: </1>",
  "<0>If you keep seeing this message, please <0>contact us</0> with the following error:</0>": "<0> 如果您一直看到此消息, 請 <0> 與我們聯繫 </0> 出現以下錯誤: </0>",
  "Something went wrong!": "發生了某些錯誤!",
  "Dust to spend": "Dust to spend",
  "Spend all your dust ({value})": "花費你的所有魔塵({value})",
  "Spend {value} dust": "花費{value} 魔塵",
  "Played": "遊玩時間",
  "{turns} turns": "{turns} 回合",
  "Search for players…": "尋找玩家...",
  "Match": "對戰",
  "Result": "結果",
  "Mode": "模式",
  "Won": "勝利",
  "Lost": "失敗",
  "Disconnected": "已斷線",
  "Arena": "競技場",
  "This game was uploaded with an outdated version of Hearthstone Deck Tracker.\nPlease download the latest version.": "This game was uploaded with an outdated version of Hearthstone Deck Tracker.\nPlease download the latest version.",
  "Ranked": "排名模式",
  "Legend": "傳說",
  "Heroic Tavern Brawl": "英雄大亂鬥",
  "Tavern Brawl": "旅店大亂鬥",
  "Casual": "休閒模式",
  "Casual (Wild)": "休閒 (開放)",
  "Adventure": "冒險篇章",
  "Friendly Challenge": "友誼賽",
  "Legend {legendRank}": "Legend {legendRank}",
  "Rank {rank}": "階級 {rank}",
  "Heroic Brawl": "英雄大亂鬥",
  "Brawl": "大亂鬥",
  "Friendly": "好友對戰",
  "<0>ENHANCE YOUR EXPERIENCE WITH</0><1>BATTLEGROUNDS FEATURES</1><2>Live game tracking, game result probability, last known board and available minions help you keep the edge over your opponent in-game.</2>": "<0>ENHANCE YOUR EXPERIENCE WITH</0><1>BATTLEGROUNDS FEATURES</1><2>Live game tracking, game result probability, last known board and available minions help you keep the edge over your opponent in-game.</2>",
  "<0>LAST KNOWN BOARD</0><1>Easily see exactly which minions you last saw when battling opponents. Keep track of their stats and buffs in a simple and easy to use overlay.</1>": "<0>LAST KNOWN BOARD</0><1>Easily see exactly which minions you last saw when battling opponents. Keep track of their stats and buffs in a simple and easy to use overlay.</1>",
  "<0>BOB'S BUDDY</0><1>See how likely you are to win, tie or lose each combat, the average damage dealt, and your chances to deal or receive lethal.</1>": "<0>BOB'S BUDDY</0><1>See how likely you are to win, tie or lose each combat, the average damage dealt, and your chances to deal or receive lethal.</1>",
  "<0>AVAILABLE MINIONS</0><1>Browse which minions you can find on each and every tavern tier, separated by minion class.</1>": "<0>AVAILABLE MINIONS</0><1>Browse which minions you can find on each and every tavern tier, separated by minion class.</1>",
  "Download Now": "Download Now",
  "Updated <1></1>": "更新於<1></1>",
  "Bronze": "Bronze",
  "Silver": "Silver",
  "Gold": "Gold",
  "Platinum": "Platinum",
  "Diamond": "Diamond",
  "Winrate: {winrate}": "勝率: {winrate}",
  "The best deck in": "最佳爬梯套牌於",
  "View Meta Tier List": "查看主流套牌列表",
  "WINRATE": "WINRATE",
  "Best deck in:": "Best deck in:",
  "View cards": "查看卡片",
  "View decks": "查看牌組",
  "Please check back later.": "Please check back later.",
  "<0>Cards played</0> by game mode over the last <2>5 minutes</2>:": "各遊戲模式在過去<2>5分鐘</2>內<0>被打出的卡牌</0>:",
  "Ranked Standard": "標準排名模式",
  "Ranked Wild": "開放排名模式",
  "Premium": "Premium",
  "Both": "Both",
  "Going First": "Going First",
  "On Coin": "On Coin",
  "Locked": "Locked",
  "All Classes": "All Classes",
  "Games Last 7 Days:": "過去7天場數:",
  "Games Today:": "今日場數:",
  "Contributors:": "提供者:",
  "Become a Contributor": "成為提供者",
  "Crown": "王冠",
  "Player": "Player",
  "View archetype": "查看套牌類型",
  "Tier {n}": "T{n}",
  "Last updated": "最後更新:",
  "Automatic updates": "自動更新",
  "This page is periodically updated as new data becomes available.": "這個頁面將會根據數據的回傳而定期更新。",
  "This may take a few seconds": "這可能需要一些時間\t",
  "No available data.": "沒有可用的資料。",
  "No available data": "沒有可用的資料。",
  "Could not load data. Please check back later.": "無法讀取資料，請稍後再試",
  "Celebrate the start of the {standardYear} with <0>{discount}% off</0> your first billing period* on all <0>6-month plans</0> for new users until {date}.": "Celebrate the start of the {standardYear} with <0>{discount}% off</0> your first billing period* on all <0>6-month plans</0> for new users until {date}.",
  "{discount}% off for New Users!": "{discount}% off for New Users!",
  "Archetype": "套牌類型",
  "View most popular deck": "查看最熱門套牌",
  "Click to view archetype details": "點擊以查看套牌類型細節",
  "Winrate within one standard deviation of the strongest archetype.": "勝率在最強勢套牌的一個標準差內",
  "Winrate above 50%.": "勝率高於5成",
  "Winrate within one standard deviation below 50%.": "勝率低於五成但少於一個標準差內。",
  "Winrate more than one standard deviation below 50%.": "勝率低於五成但多於一個標準差。",
  "Overperforming Archetypes": "表現極佳的套牌類型",
  "Winning Archetypes": "強勢套牌類型",
  "Underperforming Archetypes": "表現不佳的套牌類型",
  "Losing Archetypes": "弱勢套牌類型",
  "Tier {n}: {description}": "T {n}: {description}",
  "Too few contributors at this rank(s) at this point in the season for reliable statistics.": "在這個階級中這季太少資料提供者。因此無法提供有效的數據。",
  "Too few contributors at this rank(s) for reliable statistics.": "在這個階級中太少資料提供者。因此無法提供有效的數據。",
  "Low Data:": "資料很少:",
  "Pop.": "熱度",
  "Popularity on Ladder": "天梯熱門度",
  "The percentage of decks played that belong to this archetype.": "各種套牌類型的使用比率。",
  "EWR": "EWR",
  "Effective Winrate": "理論勝率",
  "The expected winrate against all active archetypes, weighted by their popularity.": "指對上目前各熱門類型，加權計算後的勝率期望值。",
  "Archetypes": "套牌類型",
  "Custom weights": "自訂權重",
  "Check this box to provide your own popularity weights, e.g. based on tournament popularity data you may have.": "打勾以自行輸入人氣權重。例如: 根據即將到來的比賽中玩家選用職業的比率。",
  "This will reset all your custom popularity weights to 0. Are you sure?": "This will reset all your custom popularity weights to 0. Are you sure?",
  "Reset…": "Reset…",
  "Include <0></0>": "包含<0></0>",
  "Ignore <0></0>": "忽略<0></0>",
  "Mirror matchup": "鏡像對局",
  "Twitch VODs available!": "有Twitch VOD可看!",
  "Versus:": "對上:",
  "No games": "沒有對局",
  "Not enough games": "遊戲場次不足",
  "This is a collection of all <2></2> decks that do not fit into one of the popular archetypes.": "This is a collection of all <2></2> decks that do not fit into one of the popular archetypes.",
  "No archetype details are available.": "沒有可用的套牌類型詳細資訊。",
  "Total": "總計",
  "Shown Columns": "Shown Columns",
  "No deck found": "找不到套牌",
  "We found your Hearthstone account <0></0> and will analyze incoming replays.": "我們找到了您的爐石帳號<0></0>之後開始將分析您的重播。",
  "Note: It may take a few hours for new data to appear on this page. If you are missing data, make sure the filters in the sidebar are correct!": "注意: 可能會需要幾個小時才能使資料出現在這裡。如果你還是找不到資料，請確定左邊的篩選器設定正確!",
  "All set!": "全部系列!",
  "After you've played some games, you'll find {feature} right here.": "當你玩了夠多場次之後，你可以使用{feature} 這個功能",
  "Connect your Hearthstone account": "連結您的爐石帳號",
  "Play a game of Hearthstone and <0>upload the replay</0> to start using {feature}.": "玩一把爐石戰記並<0>上傳重播</0>來開始使用{feature}。",
  "Please <1>contact us</1> if you keep seeing this message.": "請<1>聯絡我們</1> 如果你一直看到這個。",
  "Previous": "上一個",
  "Previous page": "上一頁",
  "Page {pageNumber}, Current Page": "Page {pageNumber}, Current Page",
  "Page {pageNumber}": "第{pageNumber} 頁",
  "Next": "下一個",
  "Next page": "下一頁",
  "By continuing, you agree to our <0>Terms of Service</0>.": "By continuing, you agree to our <0>Terms of Service</0>.",
  "Subscriptions renew automatically and can be canceled any time from the <0>billing page</0>.": "Subscriptions renew automatically and can be canceled any time from the <0>billing page</0>.",
  "Credit Card": "信用卡",
  "Credit Cards and more": "Credit Cards and more",
  "More": "More",
  "PayPal": "PayPal",
  "Choose a payment method": "Choose a payment method",
  "This payment method does not support your coupon or existing account balance.<1></1><2>You will be charged the full amount.</2>": "This payment method does not support your coupon or existing account balance.<1></1><2>You will be charged the full amount.</2>",
  "PayPal payments are not currently supported for Chinese PayPal accounts. You may not be able to complete the payment. Consider using a different payment method.": "Paypal 付款目前不支援中國Paypal帳戶。您可能無法完成付款。請考慮使用不同的付款方式。",
  "Choose a plan": "Choose a plan",
  "*Includes an additional $0.50 USD processing fee (PayPal only).": "*包含0.5美元的處理費用(僅限Paypal)",
  "Pay with PayPal": "使用 Paypal 支付",
  "Waiting for PayPal": "等待Paypal回應",
  "Your active coupon will not apply due to the ongoing sale.<1></1><2>You will be charged the full amount.</2>": "Your active coupon will not apply due to the ongoing sale.<1></1><2>You will be charged the full amount.</2>",
  "You have an active coupon for <0>{couponDescription}</0>.<1></1>This amount will be deducted from your purchase.": "You have an active coupon for <0>{couponDescription}</0>.<1></1>This amount will be deducted from your purchase.",
  "Pay now": "立即付費",
  "Continue": "繼續",
  "Working…": "處理中...",
  "Confirming…": "確認中...",
  "Reset": "復原",
  "Your card requires 3D Secure which we don't support at this time. The payment may fail.": "你的信用卡需要3D圖形驗證，然而現在我們並不支援。付款可能失敗。",
  "Choose your plan": "選擇你的計劃",
  "Email address": "電子郵件地址",
  "We'll send your invoices here.": "我們將會把你的收據傳送至此",
  "Payment details": "付款詳細資訊",
  "Transmitted securely to our payment provider. We don't store these.": "數據將會直接安全地傳輸到我們的付款供應商，我們不儲存這些資料。",
  "Sorry, there was an error on our side starting your checkout.<0></0>Please <1>contact us</1> with the following error code:": "Sorry, there was an error on our side starting your checkout.<0></0>Please <1>contact us</1> with the following error code:",
  "Sorry, we were unable to start your checkout. If you're on a mobile device please try using a different browser or a desktop device while we work on resolving this issue.": "Sorry, we were unable to start your checkout. If you're on a mobile device please try using a different browser or a desktop device while we work on resolving this issue.",
  "WAITING": "WAITING",
  "START CHECKOUT": "START CHECKOUT",
  "Predicted deck": "預測套牌",
  "Based on cards seen, this is the most likely deck that was played.": "根據已看到的卡牌，這是最有可能的牌組。",
  "Collapse": "收起",
  "Expand": "展開",
  "Well Met! It looks like this is your {visitCount, selectordinal, one {#st} two {#nd} few {#rd} other{#th}} visit this month. Analyzing millions of replays each month requires a lot of server power. If you're getting value from HSReplay.net, then please consider supporting the site by subscribing to Premium! Here are just a couple of the great features you will gain access to:": "Well Met! It looks like this is your {visitCount, selectordinal, one {#st} two {#nd} few {#rd} other{#th}} visit this month. Analyzing millions of replays each month requires a lot of server power. If you're getting value from HSReplay.net, then please consider supporting the site by subscribing to Premium! Here are just a couple of the great features you will gain access to:",
  "Sign In": "Sign In",
  "Subscribe": "訂閱",
  "Thanks for using HSReplay.net!": "Thanks for using HSReplay.net!",
  "Sign in or create a free HSReplay.net account to continue browsing the site in private mode.": "Sign in or create a free HSReplay.net account to continue browsing the site in private mode.",
  "Always Fresh": "Always Fresh",
  "The most accurate win rates as they change day-by-day and hour-by-hour.": "The most accurate win rates as they change day-by-day and hour-by-hour.",
  "Individualized Stats": "Individualized Stats",
  "Statistics that are calculated based on your individual rank and region.": "Statistics that are calculated based on your individual rank and region.",
  "Detailed Mulligans": "Detailed Mulligans",
  "Mulligan guides specific to your opponent's class and whether you have the coin.": "Mulligan guides specific to your opponent's class and whether you have the coin.",
  "HSReplay.net Premium enables loads of cool new features and filters on the site. You get to improve your gameplay and support the continued development of HSReplay.net and Hearthstone Deck Tracker at the same time!": "HSReplay.net 尊榮會員可以啟用許多酷炫功能和篩選器。同時，你將能改善你的遊玩技術並支持HSReplay.net以及計牌器的營運。",
  "Time, rank and region filters": "時間、階級、地區篩選器",
  "Tired of generic weekly snapshots? Find the best deck you should be playing at your rank and region based on the latest data.": "厭煩了成天講屁話每週META報導嗎? 來看看依據最新數據分析下你應該使用的套牌!",
  "Archetype Popularity": "套牌類型人氣",
  "What’s everyone playing at your rank? See how the popularity of archetypes differ at each rank.": "在你的階級中，大家都玩些什麼? 看看在不同的階級牌組的人氣變化!",
  "Archetype Mulligan": "套牌類型 起手留牌",
  "Get an edge at the start of the game! Find the best cards to keep against your opponent’s archetype.": "在遊戲開始就搶得先機! 根據對手職業，找出起手該留的最佳卡牌!",
  "My Statistics": "我的統計",
  "See how all the cards in this deck are performing for you. Mulligan winrates, number of turns held, and lots more!": "看看每張卡牌運作得如何! 起手勝率、扣牌回合數以及更多!",
  "See all the decks you are currently playing and how you are performing with each of them!": "看看你用過的各個套牌以及你表現得如何!",
  "My Cards": "我的卡片",
  "Find out what cards are having the most impact in your games! See if your cards are performing as expected.": "看看哪些卡牌在你的對局中表現的最亮眼! 確認一下這些牌是否如你預期。",
  "Deck Matchups": "套牌對局",
  "Figure out where a deck is favored! Get a break down of how a specific deck matches up against the popular archetypes in the meta.": "找出套牌的強勢點! 查看天梯生態中，各個特定牌組對上不同類型的優劣勢對局。",
  "Deck Mulligan by Opponent Class": "根據對手職業的套牌留牌",
  "Optimize your mulligans based on your opponent! Find out the best cards to keep in your hand to give you the best chance to win.": "根據你的對手來最大化你的起手留牌效益! 找出哪些牌最該留來提升你的勝率!",
  "Turn Details": "回合詳細資訊",
  "Have you ever wondered when the best time to play Doomsayer is? Find out the best turn to play your cards to get winning results.": "你有想過哪一回合打末日預言者最好嗎? 找出哪回合來打特定卡牌最好來獲得更多勝利。",
  "Mulligan data for cards": "Mulligan data for cards",
  "See additional card statistics like mulligan winrate, drawn winrate, turns held and more.": "See additional card statistics like mulligan winrate, drawn winrate, turns held and more.",
  "See all features": "查看所有功能",
  "Subscription suspended": "訂閱已暫停",
  "Your subscription was suspended due to an open payment.": "由於有未付清的款項，您的訂閱已暫停。",
  "Please visit the billing settings": "請前往帳單設定",
  "Xsolla is an authorized global distributor of HSReplay.net": "Xsolla is an authorized global distributor of HSReplay.net",
  "<0>{price}</0>/month": "<0>{price}</0>/month",
  "Existing customers, upgrade to this bundle to gain access to {product} at a discounted price.": "Existing customers, upgrade to this bundle to gain access to {product} at a discounted price.",
  "*Discount valid for first billing period only. Price increases to {price} for Premium and {priceBundle} for Bundle every 6 months after that.": "*Discount valid for first billing period only. Price increases to {price} for Premium and {priceBundle} for Bundle every 6 months after that.",
  "Get Premium": "Get Premium",
  "Get an edge over the competition with all the Premium features, including advanced Mulligan Filters, High Rank Data, Archetype Matchup Stats, and more.": "Get an edge over the competition with all the Premium features, including advanced Mulligan Filters, High Rank Data, Archetype Matchup Stats, and more.",
  "Subscribe to Tier7 for access to all our detailed statistics pages for minions, heroes and compositions in Battlegrounds!": "Subscribe to Tier7 for access to all our detailed statistics pages for minions, heroes and compositions in Battlegrounds!",
  "Access all Premium and Tier7 features at a discounted price.": "Access all Premium and Tier7 features at a discounted price.",
  "Learn more about Tier7": "Learn more about Tier7",
  "Learn more about HSReplay.net Premium": "Learn more about HSReplay.net Premium",
  "Get <1>Premium</1>": "獲取<1>尊爵會員</1>",
  "Learn more": "了解更多",
  "Tap for more details…": "點擊查看更多詳細資訊..",
  "Hearthstone Grandmaster": "Hearthstone Grandmaster",
  "Streamer, Vegan Lord": "Streamer, Vegan Lord",
  "Pro Player and Streamer": "職業選手和實況主",
  "You will pay the full amount today. Your existing {num_subscriptions, plural, one {subscription} other {subscriptions}} will be canceled, and the remaining days will be credited to your new subscription.": "You will pay the full amount today. Your existing {num_subscriptions, plural, one {subscription} other {subscriptions}} will be canceled, and the remaining days will be credited to your new subscription.",
  "If you choose to upgrade to the Monthly Bundle, your subscription will be credited with {prorated_monthly} days.": "If you choose to upgrade to the Monthly Bundle, your subscription will be credited with {prorated_monthly} days.",
  "If you choose to upgrade to the Semiannual Bundle, your subscription will be credited with {prorated_semiannual} days.": "If you choose to upgrade to the Semiannual Bundle, your subscription will be credited with {prorated_semiannual} days.",
  "Your current {num_subscriptions, plural, one {subscription} other {subscriptions}} has {remaining, plural, one {# remaining day} other {# remaining days}}. You will be credited with at least {prorated, plural, one {# day} other {# days}}.": "Your current {num_subscriptions, plural, one {subscription} other {subscriptions}} has {remaining, plural, one {# remaining day} other {# remaining days}}. You will be credited with at least {prorated, plural, one {# day} other {# days}}.",
  "Your current {num_subscriptions, plural, one {subscription} other {subscriptions}} has {remaining, plural, one {# remaining day} other {# remaining days}}. You will be credited with {prorated, plural, one {# day} other {# days}}.": "Your current {num_subscriptions, plural, one {subscription} other {subscriptions}} has {remaining, plural, one {# remaining day} other {# remaining days}}. You will be credited with {prorated, plural, one {# day} other {# days}}.",
  "Average Winrate": "Average Winrate",
  "Last Played": "Last Played",
  "Avg. {winrate}%": "Avg. {winrate}%",
  "View Deck": "View Deck",
  "Replay": "Replay",
  "Win": "Win",
  "Loss": "Loss",
  "{durationInMinutes} min": "{durationInMinutes} min",
  "Ranks {minRank}–{maxRank}": "Ranks {minRank}–{maxRank}",
  "Reset all filters": "重設所有條件",
  "Link to current turn": "連結到當前回合",
  "Add your own stream to HSReplay.net…": "將您的實況連結到 HSReplay.net",
  "Using our Twitch Extension for Hearthstone Deck Tracker.": "使用我們的計牌器Twitch插件",
  "{viewerCount, plural, one {# viewer} other {# viewers}}": "{viewerCount, plural,one {#觀看人數}other {#觀看人數}}",
  "Mulligan Winrate": "Mulligan Winrate",
  "Average winrate of games when the card ended up in the opening hand.": "當你換完牌後有這張牌的平均勝率。",
  "Low data. Winrate might be inaccurate.": "數據過少，勝率可能很不準確。",
  "Mulligan WR": "起手勝率",
  "Keep Percentage": "Keep Percentage",
  "Percentage of times the card was kept when presented during mulligan.": "換牌時，玩家留下這張牌的百分比。",
  "Kept": "留牌率",
  "Winrate When Drawn": "Winrate When Drawn",
  "Average winrate of games where the card was drawn at any point or ended up in the opening hand.": "有抽到或是起手有這張牌時的平均勝率。",
  "Drawn WR": "入手勝率",
  "Winrate When Played": "Winrate When Played",
  "Average winrate of games where the card was played at any point.": "這張牌被打出的平均勝率。",
  "Played WR": "打出勝率",
  "Required for archetype": "Required for archetype",
  "Whether this card is required in order for a deck to be classified as a particular archetype": "Whether this card is required in order for a deck to be classified as a particular archetype",
  "Required?": "Required?",
  "Avg. Turns Held": "Avg. Turns Held",
  "Average number of turns the card was held in hand.": "平均而言，捏在手上多久。",
  "Turns Held": "Turns Held",
  "Avg. Turn Played": "Avg. Turn Played",
  "Average turn the card was played on.": "平均而言，在第幾回合被打出。",
  "Turn Played": "Turn Played",
  "Times Drawn": "Times Drawn",
  "Number of times you drew the card.": "Number of times you drew the card.",
  "Times Played": "Times Played",
  "Number of times you played the card.": "打出這張牌的次數。",
  "Total Damage Done": "Total Damage Done",
  "Total amount of damage the card has dealt. Does not include overkills.": "這張卡造成的總傷害，不包含溢傷。",
  "Damage Done": "Damage Done",
  "Total Healing Done": "Total Healing Done",
  "Total amount of healing the card has done. Does not include overhealing.": "這張牌所製造的總治癒量，不包含超額治癒。",
  "Healing Done": "Healing Done",
  "Total Heroes Killed": "Total Heroes Killed",
  "Number of heroes the card has killed.": "這張牌所擊傷的英雄數量。",
  "Heroes Killed": "Heroes Killed",
  "Total Minions Killed": "Total Minions Killed",
  "Number of minions the card has killed.": "這張卡牌擊殺的手下數量。",
  "Minions Killed": "Minions Killed",
  "Number of games you played with a deck that included the card.": "您使用任何包含該卡的套牌遊玩的場數。",
  "Winrate of decks including the card.": "放入這張牌的勝率。",
  "Distinct Decks": "Distinct Decks",
  "Number of distinct decks you included the card in.": "你包含該卡牌的牌組數量。",
  "Included in % of decks": "在%的套牌中使用",
  "Percentage of decks that include at least one copy of this card.": "套牌包含至少一張此卡的百分比",
  "In % of decks": "在%的牌組中",
  "Avg. Copies in Deck": "Avg. Copies in Deck",
  "Average number of copies in a deck.": "在套牌中的平均張數。",
  "Avg. Copies": "Avg. Copies",
  "Deck Winrate": "Deck Winrate",
  "Average winrate of decks that include this card.": "當牌組放入這張牌時的平均勝率。",
  "Number of times the card was played.": "這張卡牌被打出的次數",
  "% of played cards": "卡牌打出的%數",
  "Percentage of all cards played.": "所有卡牌打出的百分比。",
  "Prevalence": "流行",
  "Premium Columns": "Premium Columns",
  "Unknown account": "Unknown account",
  "{battletag} (<0></0>)": "{battletag} (<0></0>)",
  "{n} games played": "{n} games played",
  "All players": "All players",
  "HSReplay.net <0>Premium</0>": "HSReplay.net <0>Premium</0>",
  "HSReplay.net <0>Tier7</0>": "HSReplay.net <0>Tier7</0>",
  "HSReplay.net <0>Bundle</0>": "HSReplay.net <0>Bundle</0>",
  "Unknown product": "Unknown product",
  "Legend: Top {rank}": "Legend: Top {rank}",
  "Diamond: 4–1": "Diamond: 4–1",
  "Diamond through Legend": "Diamond through Legend",
  "Platinum through Legend": "Platinum through Legend",
  "Bronze through Gold": "Bronze through Gold",
  "All ranks": "All ranks",
  "Unknown Region": "未知區域",
  "Americas": "美服",
  "Europe": "歐服",
  "Asia": "亞服",
  "China": "中國服",
  "Public Test Realm": "公開測試區",
  "Last {n, plural, one {# day} other {# days}}": "過去{n,plural, one {# 天} other {# 天}}",
  "Current season": "當前賽季",
  "Previous season": "上個賽季",
  "Balance Patch {date}": "Balance Patch {date}",
  "Arena event": "競技場活動",
  "It doesn't look like any VODs match your selection.": "It doesn't look like any VODs match your selection.",
  "Clear filters": "Clear filters",
  "Any result": "Any result",
  "Wins": "Wins",
  "Losses": "Losses",
  "Game outcome": "Game outcome",
  "Any opponent": "Any opponent",
  "Any first/coin": "Any first/coin",
  "First": "First",
  "Coin": "Coin",
  "First or Coin?": "First or Coin?",
  "Any language": "Any language",
  "Broadcaster": "Broadcaster",
  "Recency": "Recency",
  "<0>20% off</0> on all 6-month plans for new users until April 14. <1>Learn more</1>": "<0>20% off</0> on all 6-month plans for new users until April 14. <1>Learn more</1>",
  "Help translate HSReplay.net": "Help translate HSReplay.net",
  "Want to see more of HSReplay.net in your native language? Click here to see how you can help translate the site…": "Want to see more of HSReplay.net in your native language? Click here to see how you can help translate the site…",
  "Tavern up to Tier7!": "Tavern up to Tier7!",
  "Bored of Standard? Check out our Battlegrounds pages with stats about heroes, minions and compositions!": "Bored of Standard? Check out our Battlegrounds pages with stats about heroes, minions and compositions!",
  "Twitch VODs": "Twitch VODs",
  "Learn how to pilot this archetype, study specific matchups and discover awesome streamers!": "Learn how to pilot this archetype, study specific matchups and discover awesome streamers!",
  "Learn how to pilot this deck, study specific matchups and discover awesome streamers!": "Learn how to pilot this deck, study specific matchups and discover awesome streamers!",
  "All": "全部",
  "Dream": "夢",
  "Bronze {leagueRank}": "Bronze {leagueRank}",
  "Silver {leagueRank}": "Silver {leagueRank}",
  "Gold {leagueRank}": "Gold {leagueRank}",
  "Platinum {leagueRank}": "Platinum {leagueRank}",
  "Diamond {leagueRank}": "Diamond {leagueRank}",
  "Loading failed:": "載入失敗：",
  "Replay applet (Joust) could not be loaded. Please ensure you can access {joustUrl}.": "重播組件無法載入，請確認你可以連結到{joustUrl}。",
  "Otherwise try clearing your cache and refreshing this page.": "不然，請試試清除你的快取，並重新整理這個頁面。",
  "Last used <2></2>": "上次使用的 <2></2>",
  "Want to use our OAuth2 API in your own app? <0>Contact us</0> to apply for a token.": "想在您自己的應用程式中使用我們的 OAuth2 API 嗎？<0> 聯繫我們 </0> 以申請Token。",
  "Authorized applications": "已授權應用程式",
  "These applications have access to your HSReplay.net account. They do not have access to your Blizzard account.": "這些程式可以存取你的HSReplay.net帳戶，但不能存取你的暴雪帳號。",
  "This application will no longer have any access to your account. Continue?": "這個程式將不再能存取你的帳戶，確定要繼續嗎?",
  "Revoke access": "取消存取",
  "Permissions": "使用權限",
  "This application has the following permissions:": "此應用程式具有以下許可權:",
  "You have not granted any permissions to this application.": "您尚未授予此應用程式任何的許可權。",
  "About this application": "關於本程式",
  "Website": "網站",
  "You have not given any application access to your account.": "你尚未讓任何應用程式存取你的帳戶。",
  "Developer applications": "開發者應用程式",
  "Application": "應用程式",
  "Homepage": "首頁",
  "Client ID": "用戶端 ID",
  "Users": "用戶",
  "Error updating your subscription": "Error updating your subscription",
  "Manage Payment Methods": "Manage Payment Methods",
  "Billing": "Billing",
  "Products": "Products",
  "Advanced statistics for the Hearthstone Ladder and Arena.": "Advanced statistics for the Hearthstone Ladder and Arena.",
  "You have added the following {payment_methods, plural, one {payment method} other {payment methods}}. We will charge the default method whenever your subscription renews.": "You have added the following {payment_methods, plural, one {payment method} other {payment methods}}. We will charge the default method whenever your subscription renews.",
  "You have no saved payment methods. Your subscription will be suspended the next time it renews.": "You have no saved payment methods. Your subscription will be suspended the next time it renews.",
  "You have added the following {payment_methods, plural, one {payment method} other {payment methods}}. They will not be used until you subscribe via credit card.": "You have added the following {payment_methods, plural, one {payment method} other {payment methods}}. They will not be used until you subscribe via credit card.",
  "Get an edge over the competition with advanced Mulligan Filters, High Rank Data, Archetype Matchup Stats, and more.": "Get an edge over the competition with advanced Mulligan Filters, High Rank Data, Archetype Matchup Stats, and more.",
  "What Is Included?": "What Is Included?",
  "Get access to all our detailed statistics pages for minions, heroes and compositions in Battlegrounds!": "Get access to all our detailed statistics pages for minions, heroes and compositions in Battlegrounds!",
  "Compare Plans": "Compare Plans",
  "Payments": "Payments",
  "As a subscriber, you have access to the exclusive <2>Premium Supporter</2> role on <6>our official Discord server</6>. Connect your Discord account here to do so.": "做為訂閱者，你可以在<6>我們的官方Discord Server</6>上成為獨一無二的<2>Premium Support</2>身分。在這裡連結你的Discord帳號來完成它。",
  "<0>Premium subscribers</0> can connect their Discord account and get a <4>special role</4> on the <8>official HearthSim Discord</8>!": "<0>尊榮訂閱者</0>可以連結到他們的Discord帳戶並在我們的<8>官方HearthSim Discord</8>獲得一個<4>特殊身分</4>!",
  "Do you stream Hearthstone on Twitch? Check out the <0>Twitch Extension for Hearthstone Deck Tracker</0>. Connect your account here to set it up!": "Do you stream Hearthstone on Twitch? Check out the <0>Twitch Extension for Hearthstone Deck Tracker</0>. Connect your account here to set it up!",
  "You do not have any connected Hearthstone accounts. <2>Download a Deck Tracker</2> and start uploading games!": "你並沒有連結任何爐石帳戶。<2>下載計牌器</2>並開始上傳對局!",
  "Connect with Blizzard": "連接暴雪帳號",
  "Here, you can connect multiple Blizzard accounts to your HSReplay.net account. This lets you sign in with any of them.": "在這裡你可以連接多個暴雪帳號到你的 HSReplay.net，你可以用任意一個登入。",
  "Region": "伺服器",
  "1. Sign out of Blizzard": "1. 登出爆雪",
  "2. Connect a Blizzard account": "2. 連接一個暴雪帳號",
  "Make sure to sign out of Blizzard before adding another account. This does not sign you out of HSReplay.net.": "在加入另一個帳號前請先確定您已登出暴雪。這樣做並不會使你登出HSReplay.net。",
  "Connect with Discord": "連接到Discord",
  "Connect a Discord account": "連接一個Discord帳號",
  "Connect with Twitch": "連接到Twitch",
  "Connect a Twitch account": "連接一個Twitch帳號",
  "Hearthstone accounts": "爐石帳號",
  "We have found the following Hearthstone accounts belonging to you. You can see statistics and upload your collection for any of them.": "We have found the following Hearthstone accounts belonging to you. You can see statistics and upload your collection for any of them.",
  "By removing this account, you will no longer be able to access its statistics. To recover it, upload some replays with that account!": "移除這個帳號將會使你再也不能存取他的統計數據。要恢復的話，用那個帳戶上傳一些重播吧。",
  "Error removing Hearthstone account.": "移除爐石帳號時發生了錯誤。",
  "Automatically detected": "Automatically detected",
  "You are currently on an HSReplay.net Premium subscription. You cannot delete your account while the subscription is running. Please <2>cancel your subscription</2> first.<5></5>Note that you can keep using the site for free after cancelling, you do not have to delete your account!": "你現在已經是HSReplay.net的尊榮訂閱會員。你不能在訂閱期間刪除你的帳號。請先<2>取消訂閱</2>。<5></5>請務必了解，您依然可以在取消後免費使用我們的網站，您沒有刪除帳號的必要。",
  "We're sorry to see you go. You can reach out to us by email at <0>{emailAddress}</0>, <1>on Discord</1> or on Twitter <2>{twitterHandle}</2>": "我們很遺憾您的離開。您可以透過我們的電子郵件<0>{emailAddress}</0>、<1></1>Discord或是Twitter<2>{twitterHandle}</2>來聯繫我們。",
  "<0>Deleting your account will:</0><1><0>Remove all your personal information from the site</0><1>Unlink your Blizzard, Discord and Twitch accounts</1><2>Unlink any application linked to your HSReplay.net account (such as Hearthstone Deck Tracker).</2></1>": "<0>刪除你的帳戶將會:</0><1><0>刪除所有網站上的個人資訊</0><1>取消綁定你的暴雪、Discord、Twitter帳戶</1><2>取消綁定任何跟HSReplay.net連動的程式(例如計牌器)。</2></1>",
  "<0>Deleting your account <1>will not</1>:</0><1><0>Reset your statistics. Games are tracked across the entire playerbase.</0><1>Delete your replays. If you wish to delete your replays, you can do so <2>here</2>.</1><2>Delete any billing data, or any records we are legally obligated to keep.</2></1>": "<0>刪除你的帳戶<1>將不會</1>:</0><1><0>重設你的統計。對局統計是由整個玩家群體所計算的。</0><1>刪除你的重播。如果你想刪除你的重播，你可以<2>在這裡完成</2>。</1><2>刪除任何帳單資訊，或是任何依法規規定我們有義務保留的數據。</2></1>",
  "Please <0>contact us</0>, we can help you by merging your accounts!": "請<0>聯繫我們</0>，我們可以幫你合併帳戶!",
  "HSReplay.net is entirely usable for free! Although Premium is how the site stays afloat, you do not have to pay to keep using it.": "HSReplay.net 是免費的! 雖然尊榮會員是這個網站經營下去的基礎，但是你不一定要購買才能使用。",
  "If your subscription was suspended, you can fix that by updating the payment details on <0>your billing page</0> and <1>contacting us</1>.<2></2>Learn more about suspended subscriptions on <3>this help page</3>.": "If your subscription was suspended, you can fix that by updating the payment details on <0>your billing page</0> and <1>contacting us</1>.<2></2>Learn more about suspended subscriptions on <3>this help page</3>.",
  "<0>Wait!</0> Deleting your account will not currently reset your statistics. This is because we track everyone's statistics globally.<2></2>If you want to delete your replays, you can simply do so by <5>clicking here</5>.": "<0>等等!</0>刪除你的帳戶並不會重設你的統計數據。因為統計數據是由全球的玩家群體來計算而成的。<2></2>如果你想要刪除你的重播，你可以直接在<5>這裡</5>這樣做。",
  "If you're encountering issues, we want to know about them. You can contact us <0>via chat</0>, by <1>sending an email</1> or <2>reaching out on Discord</2>. We answer every message.": "If you're encountering issues, we want to know about them. You can contact us <0>via chat</0>, by <1>sending an email</1> or <2>reaching out on Discord</2>. We answer every message.",
  "Delete account": "刪除帳戶",
  "Deleting your account is immediate and cannot be undone. Are you sure you want to proceed?": "刪除帳號是即時的而且不可復原，你確定要繼續嗎?",
  "Reason for leaving": "離開的原因",
  "I have another Blizzard account": "我有其他暴雪帳號",
  "I don't want to pay for Premium": "我不想花錢買尊榮會員",
  "My subscription was suspended": "My subscription was suspended",
  "I want to reset my replays or statistics": "我想洗掉我的所有重播跟紀錄",
  "I stopped playing Hearthstone": "我不玩爐石了",
  "I have a problem with the site": "我不知道怎麼用這個網站",
  "Please explain further": "請進一步說明",
  "We analyze games uploaded to HSReplay.net to provide data for <2>HSReplay.net Premium</2> and sometimes publish findings in our <6>Articles</6> and on the <10>HearthSim Blog</10>.<12></12><13>The data is always entirely anonymous and aggregate.</13>": "We analyze games uploaded to HSReplay.net to provide data for <2>HSReplay.net Premium</2> and sometimes publish findings in our <6>Articles</6> and on the <10>HearthSim Blog</10>.<12></12><13>The data is always entirely anonymous and aggregate.</13>",
  "Replays": "重播",
  "Autoplay": "自動播放",
  "Enable or disable auto-play of replays on the site.": "啟用或取消自動播放重播",
  "Automatically play replays when viewing them": "在查看重播時自動播放",
  "Privacy": "隱私權",
  "Your replays may be appear in listings on the site.": "你的重播也許會出現在這個網站的清單上。",
  "Unlisted": "未列出的",
  "Your replays will not appear in such listings. Anyone you share the link to a specific replay with will still be able to view it, however.": "你的重播將不會出現在清單中，然而如果你將重播分享給朋友，還是可以正常觀看。",
  "Changing this option will only affect newly uploaded replays. You can always change the visibility for a specific replay on the replay's page.": "改變這個選項只會影響以後的重播。你可以在重播頁面中針對每個單一重播去做觀看權限調整。",
  "You can upload your collection using Hearthstone Deck Tracker. Once you've uploaded your collection, we will show you personal dust costs and missing cards.": "你可以透過爐石傳說計牌器上傳你的收藏。當你上傳完畢之後，我們將會顯示你的欠缺魔塵費用和缺失卡牌。",
  "Enable personal Hearthstone collection features on the site": "在網站上啟用爐石收藏功能",
  "You may also make your collection available to other users and programs.": "你也可以使你的收藏讓其他使用者或程式存取。",
  "Make my Hearthstone collection public": "對外公開我的爐石收藏",
  "Statistics contributions": "數據提供",
  "If you want your data to be excluded from these public results, you can check the option below.": "如果你想要你的數據從公開資訊中排除的話請將下面這個選項打勾。",
  "Exclude my data from aggregate statistics": "將我的資料從總體統計中排除。",
  "Update settings": "更新設定",
  "Best matchup": "最優勢對戰",
  "Worst matchup": "最劣勢對戰",
  "Most popular deck": "最熱門牌組",
  "Best performing deck": "勝率最高牌組",
  "Overview": "概覽",
  "Mulligan Guide": "留牌指南",
  "Archetype Mulligan Guide": "套牌類型起手換牌指南",
  "See how the various cards perform in this archetype.": "查看各種卡牌在這種套牌類型中的表現。",
  "Matchups": "對局狀況",
  "Popular Decks": "熱門套牌",
  "Over Time": "隨著時間",
  "Popularity over time": "使用率變化",
  "Percentage of all decks that are classified as this archetype.": "屬於這個套牌類型的百分比",
  "Winrate over time": "勝率變化",
  "Percentage of games won with this archetype.": "這個套牌類型贏得的遊戲比率",
  "VODs": "VODs",
  "Rank range": "階級範圍",
  "Archetype by rank": "分級套牌類型戰況",
  "Check out how this archetype performs at various rank ranges!": "看看這種套牌在不同階級的表現!",
  "Game mode": "遊戲模式",
  "No VODs available": "No VODs available",
  "View the combined Mulligan Guide using data from all decks for this archetype.": "查看所有此套牌類型的總體起手留牌指南。",
  "Percent of <0>1st place players</0> at each tavern tier, each turn": "Percent of <0>1st place players</0> at each tavern tier, each turn",
  "Composition Popularity": "Composition Popularity",
  "Compositions": "Compositions",
  "Different compositions shine at different stages of the game": "Different compositions shine at different stages of the game",
  "Popularity of {compName} over the course of a game": "Popularity of {compName} over the course of a game",
  "When To Tavern Up": "When To Tavern Up",
  "{compName} Minion List": "{compName} Minion List",
  "Check out all minions used in the \"{compName}\" composition on the minion list page.": "Check out all minions used in the \"{compName}\" composition on the minion list page.",
  "VIEW MINION LIST": "VIEW MINION LIST",
  "Battlegrounds Compositions": "Battlegrounds Compositions",
  "Percent of <2>1st place players</2> who used their hero power each turn": "Percent of <2>1st place players</2> who used their hero power each turn",
  "Heroes": "Heroes",
  "Different heroes shine at different stages of a game": "Different heroes shine at different stages of a game",
  "Percent of the time {heroName} wins combat at a given turn. Ties are excluded.": "Percent of the time {heroName} wins combat at a given turn. Ties are excluded.",
  "When To Hero Power": "When To Hero Power",
  "Not available yet": "Not available yet",
  "This is probably a new hero.": "This is probably a new hero.",
  "This hero does not have a playable hero power.": "This hero does not have a playable hero power.",
  "Turn that the player is currently on": "Turn that the player is currently on",
  "Percent of players that used their hero power on this turn": "Percent of players that used their hero power on this turn",
  "{heroName} does not have enough data in the selected Time Frame and MMR Range": "{heroName} does not have enough data in the selected Time Frame and MMR Range",
  "Something went wrong. Please try again later.": "Something went wrong. Please try again later.",
  "<0>Sorry, something went wrong!</0><1>Please adjust your filters or try again later.</1>": "<0>Sorry, something went wrong!</0><1>Please adjust your filters or try again later.</1>",
  "Battlegrounds Heroes": "Battlegrounds Heroes",
  "Search: e.g. Edwin, Rafaam, Yogg": "Search: e.g. Edwin, Rafaam, Yogg",
  "Reset Filters": "Reset Filters",
  "Want to compare heroes?": "Want to compare heroes?",
  "Compare multiple heroes by adding a comma between each hero name:": "Compare multiple heroes by adding a comma between each hero name:",
  "Edwin, Rafaam, Yogg": "Edwin, Rafaam, Yogg",
  "<0>The difference in final placement (1st–8th) between players who played a copy of {minionName} on a given turn and players who did not.</0><1>For example, if</1><2>- Players who play {minionName} place 4th</2><3>- Players who do not play it place 5th</3><4>It would mean playing it improves the final placement by 1, and therefore has a Play Impact of '+1'.</4>": "<0>The difference in final placement (1st–8th) between players who played a copy of {minionName} on a given turn and players who did not.</0><1>For example, if</1><2>- Players who play {minionName} place 4th</2><3>- Players who do not play it place 5th</3><4>It would mean playing it improves the final placement by 1, and therefore has a Play Impact of '+1'.</4>",
  "Plain": "Plain",
  "Golden": "Golden",
  "Minions": "Minions",
  "Stats for golden version (All Turns)": "Stats for golden version (All Turns)",
  "Stats for plain version (All Turns)": "Stats for plain version (All Turns)",
  "Purchase Rate": "Purchase Rate",
  "Discover Rate": "Discover Rate",
  "Stats": "Stats",
  "Attack (Plain)": "Attack (Plain)",
  "Health (Plain)": "Health (Plain)",
  "Attack (Golden)": "Attack (Golden)",
  "Health (Golden)": "Health (Golden)",
  "First Copy": "First Copy",
  "Second Copy": "Second Copy",
  "Third Copy": "Third Copy",
  "Filter By Composition:": "Filter By Composition:",
  "If the play impact goes negative, it might be too late to play {minionName}": "If the play impact goes negative, it might be too late to play {minionName}",
  "If the Combat Winrate goes negative, it might be time to sell {minionName}": "If the Combat Winrate goes negative, it might be time to sell {minionName}",
  "Percent of the time combat is won, when at least one copy of {minionName} is on the board. Ties are excluded.": "Percent of the time combat is won, when at least one copy of {minionName} is on the board. Ties are excluded.",
  "When second copies are purchased more than third copies, tripling might be a mistake": "When second copies are purchased more than third copies, tripling might be a mistake",
  "Percent of the time {minionName} is purchased when offered by Bob, while players have zero, one, or two copies on the board.": "Percent of the time {minionName} is purchased when offered by Bob, while players have zero, one, or two copies on the board.",
  "Discover Rates": "Discover Rates",
  "When the discover rate is high, consider prioritizing this minion if it's offered in a Triple Reward.": "When the discover rate is high, consider prioritizing this minion if it's offered in a Triple Reward.",
  "Percent of the time players pick {minionName}, when offered via Discover. Usually this is from a Triple Reward, but it also might be from a Primalfin Scout, Alexstraza's Hero Power, or any other Discover mechanic.": "Percent of the time players pick {minionName}, when offered via Discover. Usually this is from a Triple Reward, but it also might be from a Primalfin Scout, Alexstraza's Hero Power, or any other Discover mechanic.",
  "The popularity drops when players are selling or tripling {minionName}": "The popularity drops when players are selling or tripling {minionName}",
  "Percent of the time at least one copy of {minionName} is on the board during combat.": "Percent of the time at least one copy of {minionName} is on the board during combat.",
  "Median Attack/Health": "Median Attack/Health",
  "If your {minionName} is smaller, consider buffing it more": "If your {minionName} is smaller, consider buffing it more",
  "Median {minionName} stats over the course of a game": "Median {minionName} stats over the course of a game",
  "{minionName} does not have enough data in the selected Time Frame and MMR Range": "{minionName} does not have enough data in the selected Time Frame and MMR Range",
  "Battlegrounds Minions": "Battlegrounds Minions",
  "Search: e.g. Battlecry, Murloc Tidehunter, Dragon, Rivendare": "Search: e.g. Battlecry, Murloc Tidehunter, Dragon, Rivendare",
  "HERO TIER LIST": "HERO TIER LIST",
  "FREE!": "FREE!",
  "HSReplay.net Tier7": "HSReplay.net Tier7",
  "YOUR #1 SOURCE OF BATTLEGROUNDS STATS": "YOUR #1 SOURCE OF BATTLEGROUNDS STATS",
  "Want to know what the best composition is in Battlegrounds? How about the best minion to buy on turn 8 when you're playing Demons? Subscribe to Tier7 to get unlimited access to our Battlegrounds stats so you can learn all that and more!": "Want to know what the best composition is in Battlegrounds? How about the best minion to buy on turn 8 when you're playing Demons? Subscribe to Tier7 to get unlimited access to our Battlegrounds stats so you can learn all that and more!",
  "NEW!": "NEW!",
  "What's included in Tier7": "What's included in Tier7",
  "Adjust which minion types are available in your current lobby to see how powerful each hero choice is.": "Adjust which minion types are available in your current lobby to see how powerful each hero choice is.",
  "Available Minion Type Filter": "Available Minion Type Filter",
  "MMR Over Time": "MMR Over Time",
  "See how your rankings evolve over time, across expansions and through different MMR ratings.": "See how your rankings evolve over time, across expansions and through different MMR ratings.",
  "Hero and Composition Performance": "Hero and Composition Performance",
  "Track how you perform with each hero using stats like Game Count, Net MMR, Placement Distribution and more.": "Track how you perform with each hero using stats like Game Count, Net MMR, Placement Distribution and more.",
  "Compare to Global": "Compare to Global",
  "See how you stack up against the competition by comparing your stats with other players.": "See how you stack up against the competition by comparing your stats with other players.",
  "Gain access to the best composition for each hero on the hero tier list, as well as a full statistical breakdown of how any given hero is currently performing in the meta on dedicated hero pages.": "Gain access to the best composition for each hero on the hero tier list, as well as a full statistical breakdown of how any given hero is currently performing in the meta on dedicated hero pages.",
  "Best Composition for Hero": "Best Composition for Hero",
  "Find the best composition for Ysera, Rafaam, Nefarian and more.": "Find the best composition for Ysera, Rafaam, Nefarian and more.",
  "See how powerful heroes are over the course of a game.": "See how powerful heroes are over the course of a game.",
  "Hero Tavern Up Guide": "Hero Tavern Up Guide",
  "Learn when the best players are hitting the tavern up button for any given hero.": "Learn when the best players are hitting the tavern up button for any given hero.",
  "Learn how to pilot each minion in any composition it's commonly seen in. Find the best positioning, when to sell or buy, if buying the gold version is truly worth it and much more.": "Learn how to pilot each minion in any composition it's commonly seen in. Find the best positioning, when to sell or buy, if buying the gold version is truly worth it and much more.",
  "Minion List": "Minion List",
  "Easily sort minions by tier, turn, composition, winrate and more to find the perfect choice.": "Easily sort minions by tier, turn, composition, winrate and more to find the perfect choice.",
  "Compare a minion's placement impact against it's popularity among other players to find the best position.": "Compare a minion's placement impact against it's popularity among other players to find the best position.",
  "See exactly how a minion does in combat over the course of a game to know if it might be time to sell.": "See exactly how a minion does in combat over the course of a game to know if it might be time to sell.",
  "Discover how each composition is performing in the current meta, and how popular it is among other players. Compare each key minion for the composition and browse perfect games at top MMR to see how the best are piloting it.": "Discover how each composition is performing in the current meta, and how popular it is among other players. Compare each key minion for the composition and browse perfect games at top MMR to see how the best are piloting it.",
  "Composition Tier List": "Composition Tier List",
  "Get an overview of how compositions are currently performing, and even see the typical final board for each one.": "Get an overview of how compositions are currently performing, and even see the typical final board for each one.",
  "Advanced Minion Comparison": "Advanced Minion Comparison",
  "Choose the minions you want to compare and see how they perform over the course of a game.": "Choose the minions you want to compare and see how they perform over the course of a game.",
  "Perfect Game Examples": "Perfect Game Examples",
  "Check out perfect games played by the top Battlegrounds players to see how their board progressed over the course of a game.": "Check out perfect games played by the top Battlegrounds players to see how their board progressed over the course of a game.",
  "Wondering why this is empty? We start recording your games once you join Tier7, so head out there and play some games with <0>Hearthstone Deck Tracker</0> to see how you're performing!": "Wondering why this is empty? We start recording your games once you join Tier7, so head out there and play some games with <0>Hearthstone Deck Tracker</0> to see how you're performing!",
  "To avoid issues with no data, make sure you’ve played games with <0>Hearthstone Deck Tracker</0>, that you’re viewing this page under the proper account (adjustable in the top right of this page), and that your time range contains games you’ve played while being a <0>Tier 7 subscriber</0>.": "To avoid issues with no data, make sure you’ve played games with <0>Hearthstone Deck Tracker</0>, that you’re viewing this page under the proper account (adjustable in the top right of this page), and that your time range contains games you’ve played while being a <0>Tier 7 subscriber</0>.",
  "Time Frame: <0>{timeFrameValue}</0>": "Time Frame: <0>{timeFrameValue}</0>",
  "Welcome to your HSReplay.net Battlegrounds Statistics": "Welcome to your HSReplay.net Battlegrounds Statistics",
  "There is no data for the current filters on your account ": "There is no data for the current filters on your account ",
  "Account: ": "Account: ",
  "Something went wrong fetching your data. Please try again later.": "Something went wrong fetching your data. Please try again later.",
  "Not enough data in the selected time frame.": "Not enough data in the selected time frame.",
  "Global MMR:": "Global MMR:",
  "Hero Performance": "Hero Performance",
  "Composition Performance": "Composition Performance",
  "Sorry, we currently don't have statistics for non-collectible cards.": "抱歉，我們目前不針對非收藏卡進行統計。",
  "Show available cards": "顯示可用的卡片",
  "No utilization data for this card available": "沒有這張卡的可用資料。",
  "Deck winrate": "套牌勝率",
  "Winrate of decks that include at least one copy of this card.": "所有包含至少一張此卡的套牌的勝率。",
  "Popularity by turn": "各回合熱門度",
  "Percentage of the time this card is played on a given turn.": "這張牌在各回合打出的機率。",
  "Winrate by turn": "各回合勝率",
  "Percentage of games won when this card is played on a given turn.": "這張台在各回合打出的勝率。",
  "{cardName} – Statistics": "{cardName} - 數據",
  "Recommended Decks": "建議套牌",
  "Popularity and Winrate by turn": "按回合的熱門度和勝率",
  "Learn when this card is usually played in the different matchups and how that affects the winrate.": "了解這張牌通常是在何時打出，而且它是如何影響勝率的。",
  "Class distribution": "職業分布",
  "Class Distribution": "職業分布",
  "Targets": "目標",
  "Most popular targets": "最熱門目標",
  "Most popular Discover choices": "最熱門的發現選擇",
  "Popularity for Discover": "發現熱門度",
  "A card's percentage represents how often the card was picked over others if it was available for choice.": "當卡牌被顯示後，有多少比率被玩家選走。",
  "Adapt": "演化",
  "{dustCost} Dust": "{dustCost} 魔塵",
  "Not craftable": "不可合成",
  "Ranked Classic": "Ranked Classic",
  "Check out how this card performs at higher ranks!": "了解這張牌在高端天梯中的表現狀況!",
  "{numReplays} replays": "{numReplays} 重播數",
  "Classes": "Classes",
  "Artist": "畫家",
  "Back to card list": "回到卡牌列表",
  "Filters": "篩選方式",
  "Game Mode": "遊戲模式",
  "Display": "顯示",
  "Statistics view": "觀看統計",
  "Crafting view": "Crafting view",
  "Gallery view": "觀看圖像",
  "Deck Class": "套牌職業",
  "Class cards only": "僅職業卡牌",
  "Neutral cards only": "僅中立卡",
  "Get the most recent data on which cards are hot right now!": "了解現在最火紅的卡片!",
  "New!": "新的!",
  "Check out which cards are played at certain rank ranges on the ranked ladder!": "查看特定階級區間被打出的卡牌!",
  "Show sparse data": "顯示缺少資料",
  "Uncollectible": "無法收集",
  "Show uncollectible cards": "顯示無法收集卡牌",
  "Gallery": "圖片庫",
  "Show more…": "Show more…",
  "Some cards were hidden due to a low amount of data.": "某些卡因為資料量過少而被隱藏。",
  "We couldn't find a collection for <2><0></0></2>.": "We couldn't find a collection for <2><0></0></2>.",
  "This user's collection is private.": "This user's collection is private.",
  "We can help you find a new deck though!": "We can help you find a new deck though!",
  "Browse and share your collection!": "Browse and share your collection!",
  "We couldn't find a collection for your account.": "We couldn't find a collection for your account.",
  "Set up collection uploading": "Set up collection uploading",
  "Quality": "Quality",
  "Normal": "Normal",
  "Show missing cards": "Show missing cards",
  "This deck does not have enough data at {text}.": "這個套牌於{text} 沒有足夠的資料。",
  "Death Knight Deck": "死亡騎士套牌",
  "Demon Hunter Deck": "Demon Hunter Deck",
  "Druid Deck": "德魯伊套牌",
  "Hunter Deck": "獵人套牌",
  "Mage Deck": "法師套牌",
  "Paladin Deck": "聖騎士套牌",
  "Priest Deck": "牧師套牌",
  "Rogue Deck": "盜賊套牌",
  "Shaman Deck": "薩滿套牌",
  "Warlock Deck": "術士套牌",
  "Warrior Deck": "戰士套牌",
  "Neutral Deck": "中立套牌",
  "Select your opponent": "選擇對手職業",
  "Opponent mulligan guide": "對手留牌指南",
  "Show Mulligan Guide data specific to your chosen opponent!": "顯示對上特定對手職業時的留牌指南！",
  "Player initiative": "Player initiative",
  "Player Initiative": "Player Initiative",
  "See how this deck fares when going first or second and learn the nuances of the Mulligan!": "See how this deck fares when going first or second and learn the nuances of the Mulligan!",
  "Going first": "Going first",
  "On coin": "On coin",
  "This deck does not have enough data for global statistics.": "這個套牌在全球統計中，沒有足夠的數據。",
  "Check out how this deck performs at higher ranks!": "了解這套牌在高端天梯中的表現狀況!",
  "Greyed out filters indicate an insufficient amount of data for that rank range.": "灰階顯示的篩選器代表了那個區間的資料不足夠。",
  "Deck breakdown region": "按區域劃分套牌表現",
  "Take a look at how this deck performs in your region!": "看看這套牌在你的伺服器表現得如何!",
  "Greyed out filters indicate an insufficient amount of data for that region.": "灰階顯示的篩選器代表了那個伺服器的資料不足夠。",
  "All regions": "所有伺服器",
  "Percentage of games played with this deck.": "這個套牌的對局出現比率。",
  "Percentage of games won with this deck.": "這個套牌的勝率。",
  "Upload your collection to see which cards you're missing!": "上傳你的收藏來看看你缺少哪些牌!",
  "Sign in to see whether you can build this deck!": "註冊來看看你是否可以組出這套牌組!",
  "Deck": "套牌",
  "Counting…": "計算中...",
  "Personal statistics": "個人統計",
  "See detailed statistics about your own performance of each card in this deck.": "查看這套牌中每張卡在你的操作下的詳細數據。",
  "Archetype matchups": "套牌類型對局",
  "See how this deck performs against specific archetypes.": "看看這套套牌對上特定套牌類型的表現。",
  "Similar Decks": "相似套牌",
  "Deck Counters": "套牌克制",
  "A list of archetypes and decks that this deck has trouble against.": "這個套牌很難對付的套牌類型清單",
  "Streams": "實況",
  "Live on Twitch": "在Twitch上直播",
  "You play this deck? View your personal Mulligan Guide and card statistics right here.": "你玩過這套牌？ 來這裡看看你的個人留牌指南以及卡片數據！",
  "personalized deck statistics": "個人化套牌統計",
  "Sorry, something went wrong.": "Sorry, something went wrong.",
  "Go and play a game with this deck to view it's statistics here!": "Go and play a game with this deck to view it's statistics here!",
  "No streams available": "沒有實況。",
  "View more details on how this decks performs against specific archetypes.": "查看更多這套牌對上特定套牌類型的細節資訊。",
  "View in Admin": "以管理員檢視",
  "Admin link": "管理員連結",
  "Showing <0>{deckTypes}</0> with at least <1>{minPilots}</1> unique pilots and <2>{minGames}</2> recorded games.": "顯示<0>{deckTypes}</0>來自至少<1>{minPilots}</1>不同玩家，且至少<2>{minGames}</2>場對局。",
  "Hold <0>Ctrl</0> to select multiple classes.": "Hold <0>Ctrl</0> to select multiple classes.",
  "Reset filters": "重設所有條件",
  "Classic decks": "Classic decks",
  "Wild decks": "開放套牌",
  "Standard decks": "標準套牌",
  "Upload your collection!": "上傳你的收藏!",
  "Upload your collection and find the decks you can build!": "上傳你的收藏，找出你能建立的套牌!",
  "Sign in to upload your collection!": "註冊並上傳你的收藏!",
  "Sign in to find the decks you can build with your collection!": "註冊並找出你的收藏可以組出的套牌!",
  "Back to deck list": "回到套牌列表",
  "Decks": "套牌",
  "Player class": "玩家職業",
  "Player class restriction": "玩家職業限制",
  "Only show decks for specific classes.": "僅顯示特定職業的牌組",
  "Winrate by opponent": "以職業區分對戰勝率",
  "See how various decks perform against a specific class at a glance!": "一眼看出各種牌組對上各種職業的表現!",
  "My collection": "我的收藏",
  "Maximum dust filter": "最大魔塵上限篩選",
  "See which decks you can build right now without spending any or some dust.": "看看你可以不花魔塵組出哪些套牌！",
  "Limit to my collection": "僅限我有的牌",
  "Want to find decks you can build with your collection?": "想要找出你的收藏裡能組出的套牌?",
  "Sign in to find decks for your collection": "註冊，並找出你的收藏中的最佳套牌",
  "Want to see which decks are hot right now? Look at data from a time frame of your choosing!": "想要知道什麼套牌目前最火熱? 從你選擇的時間範圍內瀏覽!",
  "Coming soon!": "Coming soon!",
  "Pick the rank that is closest to what you believe your MMR is at, or your current rank if you have no star multiplier.": "Pick the rank that is closest to what you believe your MMR is at, or your current rank if you have no star multiplier.",
  "Player Experience": "Player Experience",
  "Only games from players who uploaded at least this many replays with a deck are included in the statistics for that deck.": "Only games from players who uploaded at least this many replays with a deck are included in the statistics for that deck.",
  "Want to get more specific? Take a look at the decks played in your region!": "想要更精確? 看看你的伺服器的遊玩情況!",
  "Included cards": "包含卡牌:",
  "At least one new card": "At least one new card",
  "At least one Wild card": "At least one Wild card",
  "Excluded cards": "不包含卡牌:",
  "Community": "社群",
  "Stream available": "現正實況中",
  "At least {minGames} games": "至少{minGames} 場",
  "Trending Decks": "趨勢牌組",
  "Here's a selection of decks which have been rising in popularity over the last 48 hours.": "這裡的套牌，在過去48小時內非常熱門！",
  "Can't find what you are looking for?": "找不到你要的套牌?",
  "Check out all the decks!": "那就看看全部的套牌吧!",
  "Live": "實況",
  "Latest": "最新",
  "Any new card": "任意新牌",
  "Constructed": "Constructed",
  "Battlegrounds": "Battlegrounds",
  "Hearthstone Deck Tracker is a <2>free</2> app to help you play like the pros. Download it now to get these must-have features:": "Hearthstone Deck Tracker is a <2>free</2> app to help you play like the pros. Download it now to get these must-have features:",
  "<0>In-game overlay</0>: Deck, hand, secret tracking & more": "<0>In-game overlay</0>: Deck, hand, secret tracking & more",
  "<0>Companion app</0>: Replays and Collection uploading": "<0>Companion app</0>: Replays and Collection uploading",
  "<0>Personalized statistics</0>: Deck winrates and arena runs": "<0>Personalized statistics</0>: Deck winrates and arena runs",
  "<0>Battlegrounds Helper</0>: Track opponent's last known board": "<0>Battlegrounds Helper</0>: Track opponent's last known board",
  "Get more viewers by using our Twitch extension and making your <1>stream</1> available on HSReplay.net deck pages.": "Get more viewers by using our Twitch extension and making your <1>stream</1> available on HSReplay.net deck pages.",
  "Hearthstone Deck Tracker": "Hearthstone Deck Tracker(爐石傳說計牌器)",
  "HSReplay.net Companion App": "HSReplay.net Companion App",
  "Download now": "Download now",
  "Windows": "Windows",
  "macOS": "macOS",
  "HSTracker": "HSTracker",
  "In-game overlay": "In-game overlay",
  "Deck Tracking": "Deck Tracking",
  "Never second guess which cards are still in your deck.": "Never second guess which cards are still in your deck.",
  "Opponent Card Tracking": "Opponent Card Tracking",
  "Track what cards your opponent has revealed so far.": "Track what cards your opponent has revealed so far.",
  "Opponent Hand Tracking": "Opponent Hand Tracking",
  "See what turns your opponent drew each of their cards.": "See what turns your opponent drew each of their cards.",
  "Secret Helper": "Secret Helper",
  "Keep track of which secrets your opponent might have in play.": "Keep track of which secrets your opponent might have in play.",
  "Fatigue": "Fatigue",
  "Know how much fatigue damage will be taken on the next draw.": "Know how much fatigue damage will be taken on the next draw.",
  "Turn Timer": "Turn Timer",
  "See how much time is left in your turn to make the best decision.": "See how much time is left in your turn to make the best decision.",
  "Companion app": "Companion app",
  "Review your games to improve your game play or just share them with a friend.": "Review your games to improve your game play or just share them with a friend.",
  "Match History": "Match History",
  "Upload your games to see your stats on HSReplay.net.": "Upload your games to see your stats on HSReplay.net.",
  "Collection Uploading": "上傳收藏",
  "Upload your card collection and find the best decks for you.": "Upload your card collection and find the best decks for you.",
  "Personalized stats": "Personalized stats",
  "Deck Statistics": "Deck Statistics",
  "Detailed stats for all your decks, arena runs & more.": "Detailed stats for all your decks, arena runs & more.",
  "Build better decks": "Build better decks",
  "Manage your decks and keep track of all their changes.": "Manage your decks and keep track of all their changes.",
  "The Twitch Connection": "The Twitch Connection",
  "Also play MTG Arena? Check out our deck tracker for that:": "Also play MTG Arena? Check out our deck tracker for that:",
  "Visit {website}": "Visit {website}",
  "Twitch VODs are now available!": "Twitch VODs are now available!",
  "Watch the pros and become a better player!": "Watch the pros and become a better player!",
  "Everyone, get in here - we're hiring!": "Everyone, get in here - we're hiring!",
  "Click here to check out our current job openings": "Click here to check out our current job openings",
  "Introducing: Battlegrounds Stats": "Introducing: Battlegrounds Stats",
  "Hero and composition tier lists, minions statistics, tavern up guides and more.": "Hero and composition tier lists, minions statistics, tavern up guides and more.",
  "Also play Magic the Gathering: Arena?": "Also play Magic the Gathering: Arena?",
  "Check out our new MTG Arena deck tracker, now in beta!": "Check out our new MTG Arena deck tracker, now in beta!",
  "Battlegrounds + Hearthstone Deck Tracker": "Battlegrounds + Hearthstone Deck Tracker",
  "See the last known board of your opponents and how many turns ago you saw it": "See the last known board of your opponents and how many turns ago you saw it",
  "Introducing Bob's Buddy": "Introducing Bob's Buddy",
  "HDT now shows you how likely you are to win, tie or lose each combat round in Battlegrounds, and how likely you are to receive or deal lethal damage.": "HDT now shows you how likely you are to win, tie or lose each combat round in Battlegrounds, and how likely you are to receive or deal lethal damage.",
  "Battlegrounds Personal Stats": "Battlegrounds Personal Stats",
  "Keep track of your Battlegrounds MMR over time, your performance with each hero and composition, and how you compare to other players.": "Keep track of your Battlegrounds MMR over time, your performance with each hero and composition, and how you compare to other players.",
  "Watch Live Now!": "Watch Live Now!",
  "Watch and share your games": "觀看並分享你的重播",
  "Unleash Your Potential": "Unleash Your Potential",
  "Find the best deck for your rank and region": "找出你的區域和階級中最強的套牌!!",
  "Live Data": "即時戰況",
  "Disabled while we're updating the Hearthstone Deck Tracker": "Disabled while we're updating the Hearthstone Deck Tracker",
  "Premium Feature": "尊榮會員功能",
  "Winrates": "勝率",
  "Be a Better Deck Pilot": "做出更好的操作",
  "Play like a pro! Keep track of the cards you and your opponent play with an in-game overlay.": "Play like a pro! 透過計牌器來追蹤你和你的對手打過的牌。",
  "Find your deck": "搜尋您的套牌",
  "Many games are decided based on your starting hand. Learn which cards to keep based on statistics from millions of games.": "許多對局都靠起手留牌來定勝負。透過數百萬場的統計來了解如何留牌吧!",
  "Master the Meta": "掌握天梯生態",
  "Meta Tier List": "主流套牌列表",
  "Climb the ladder faster by using the best deck for your rank and region.": "選擇你伺服器和階級內最強的套牌來讓你爬梯爬得更快。",
  "View full tier list": "檢視完整強度列表",
  "View all matchups": "查看全部對局",
  "Archetype Matchups": "大小對局一覽",
  "Find the counter! Discover the archetype that will beat your opponent.": "尋找對應手段! 發現更多套牌類型來宰制對手。",
  "Find the best decks for your collection": "從你的收藏中尋找最佳套牌",
  "Subscribe for full access": "訂閱以瀏覽全部資訊",
  "Full speed": "真實速度",
  "Classic": "Classic",
  "Duels": "Duels",
  "Check out statistics about your decks": "查看你的套牌的數據",
  "HSReplay.net Premium": "HSReplay.net 尊爵會員",
  "Climb the ranked ladder": "輕鬆上分",
  "Analyze live statistics": "解構實時數據",
  "Counter the meta": "對付天梯生態",
  "Latest Expansion": "Latest Expansion",
  "Leaderboards": "Leaderboards",
  "Back": "返回",
  "Meta overview": "天梯生態概覽",
  "Want to get more specific? Take a look at how the different archetypes perform in your region!": "Want to get more specific? Take a look at how the different archetypes perform in your region!",
  "Contributors": "提供者",
  "Tier List": "強度列表",
  "By Class": "按職業",
  "Archetype popularity broken down by rank.": "依階級區分各套牌類型使用率。",
  "Want a deeper insight into the meta? Find archetype popularities broken down by rank here.": "想要更了解天梯生態嗎? 在這裡找到各階級的各套牌類型熱門度。",
  "After you've played some games you'll find statistics for all the cards you play right here.": "當你玩過幾場後，這裡會顯示你出過的卡的數據。",
  "personalized card statistics": "個人化卡片統計",
  "Back to my decks": "Back to my decks",
  "Latest expansion": "最新資料片",
  "Premium deck tracking": "尊榮套牌追蹤",
  "Personalized statistics are available for all decks you play after subscribing to HSReplay.net Premium.": "在你訂閱了HSReplay.net 尊榮會員後，你將可以看到所有你的套牌的個人統計資訊。",
  "<0>Join our community on Discord</0> for help, questions, feedback, and to chat with other players. We'll see you there!": "<0>加入我們的Discord社群</0>，在這你可以獲得協助、問問題、提供意見，或是單純來聊聊天!",
  "Play a few games!": "進行幾場對戰！",
  "Your replays will appear here once you've uploaded them using a Deck Tracker.": "當你透過計牌器上傳你的重播後，重播將會在這裡出現。",
  "Download Hearthstone Deck Tracker": "下載爐石戰記記牌器",
  "From the Deck Tracker, sign in to HSReplay.net.": "從計牌器登入HSReplay.net",
  "Join our Discord server": "加入我們的Discord伺服器",
  "No replay found": "找不到重播",
  "Back to replays": "回到重播",
  "Classes played": "選用的職業",
  "List view": "清單檢視",
  "Tile view": "方格檢視",
  "Find players": "尋找玩家",
  "Game format": "遊戲模式",
  "Season": "Season",
  "Whether your goal is to reach Legend, compete in a Masters Tour, or simply have more fun while playing Hearthstone — you can find the <0>perfect deck for you</0> with Premium.<1/><1/>Continue to improve long after the game ends with <0>personal statistics</0> for your decks and cards, game replays, and more.": "Whether your goal is to reach Legend, compete in a Masters Tour, or simply have more fun while playing Hearthstone — you can find the <0>perfect deck for you</0> with Premium.<1/><1/>Continue to improve long after the game ends with <0>personal statistics</0> for your decks and cards, game replays, and more.",
  "Begin Your Journey to Legend": "Begin Your Journey to Legend",
  "Unlock The Full Power of HSReplay.net": "Unlock The Full Power of HSReplay.net",
  "Timeframe Filter": "Timeframe Filter",
  "Rank Range Filter": "Rank Range Filter",
  "Region Filter": "Region Filter",
  "+ Opponent Class Filter, Player Experience, Player Initiative, and more!": "+ Opponent Class Filter, Player Experience, Player Initiative, and more!",
  "Mulligan Like a Pro": "Mulligan Like a Pro",
  "Knowing how to mulligan can be the difference between an unforgetable victory and a crushing defeat.": "Knowing how to mulligan can be the difference between an unforgetable victory and a crushing defeat.",
  "Make better mulligan decisions with statistics based on which player is going first and your opponent’s class.": "Make better mulligan decisions with statistics based on which player is going first and your opponent’s class.",
  "Other Premium Perks": "Other Premium Perks",
  "Remove ads from HSReplay.net": "Remove ads from HSReplay.net",
  "Support Our Development": "Support Our Development",
  "Directly support HSReplay.net and Hearthstone Deck Tracker": "Directly support HSReplay.net and Hearthstone Deck Tracker",
  "Receive special role": "Receive special role",
  "Show off in our Discord!": "Show off in our Discord!",
  "Recommended by The Best": "Recommended by The Best",
  "Hearthstone World Champion": "爐石世界冠軍",
  "Streamer and Content Creator": "Streamer and Content Creator",
  "Hearthstone Constructed": "Hearthstone Constructed",
  "Advanced Controls": "Advanced Controls",
  "Time Frame": "Time Frame",
  "Last 7 days": "Last 7 days",
  "Last 1, 3 or 7 days": "Last 1, 3 or 7 days",
  "Rank Range": "Rank Range",
  "Bronze through Silver": "Bronze through Silver",
  "Bronze through Legend": "Bronze through Legend",
  "All Regions grouped": "All Regions grouped",
  "Stats by Region (NA, EU, APAC, CN)": "Stats by Region (NA, EU, APAC, CN)",
  "Opponent Class": "Opponent Class",
  "Additional Cards Page Columns": "Additional Cards Page Columns",
  "Personal Statistics": "個人統計",
  "Additional Features": "Additional Features",
  "Archetype Popularity by Rank": "Archetype Popularity by Rank",
  "Card Turn Details": "Card Turn Details",
  "MMR Range": "MMR Range",
  "Top 50% and 20%": "Top 50% and 20%",
  "Top 50%, 20%, 5% and 1%": "Top 50%, 20%, 5% and 1%",
  "Last 7 days and Current Patch": "Last 7 days and Current Patch",
  "Available Minion Types": "Available Minion Types",
  "Hero Details": "Hero Details",
  "Are You A Battlegrounds Player?": "Are You A Battlegrounds Player?",
  "Level up your gameplay with Tier7’s in-depth Battlegrounds statsistics, including actionable information about the best heroes, compositions, minions, and more!": "Level up your gameplay with Tier7’s in-depth Battlegrounds statsistics, including actionable information about the best heroes, compositions, minions, and more!",
  "FREE": "FREE",
  "PREMIUM": "PREMIUM",
  "BEST VALUE": "BEST VALUE",
  "Join The Highest Level of Hearthstone Today!": "Join The Highest Level of Hearthstone Today!",
  "Redeem an invitation code or <2>HSReplay.net Premium</2> coupon.": "Redeem an invitation code or <2>HSReplay.net Premium</2> coupon.",
  "Please wait a moment before trying again.": "Please wait a moment before trying again.",
  "Redeem a code": "使用兌換代碼",
  "Code:": "代碼：",
  "Redeem code": "兌換代碼",
  "Your replay is still uploading. Hold on!": "你的重播正在上傳，稍等一下!",
  "Hmm. Or maybe something went wrong…": "痾，有可能發生了一些問題...",
  "Follow us on Twitter for maintenance announcements.": "關注我們的Twitter得知維護訊息!",
  "This replay is not supported.": "這個重播不被支援",
  "Your deck tracker is too old!": "你的計牌器版本太舊了!",
  "We no longer support uploads from the version of Hearthstone you are using. If you are already on the latest version, please contact us for assistance.": "你的爐石戰記版本太舊了，我們已不支援。如有問題請聯繫我們。",
  "Your replay is still processing. Check back soon!": "你的重播正在處理中，稍後回來!",
  "Something went wrong generating this replay. We're on it.": "這個重播發生了一點問題，我們正在處理中。",
  "Done": "完成",
  "Top 1%": "Top 1%",
  "Top 5%": "Top 5%",
  "Top 20%": "Top 20%",
  "Top 50%": "Top 50%",
  "All Players": "All Players",
  "Current Patch": "Current Patch",
  "All My Data": "All My Data",
  "Last 24 hours": "Last 24 hours",
  "Last 30 days": "Last 30 days",
  "Custom": "Custom",
  "Select a Patch": "Select a Patch",
  "Patch {version}": "Patch {version}"
}
